using Newtonsoft.Json;
using WindowsFanDkApp.Api.Models;

namespace WindowsFanDkApp.Common
{
#if DEBUG
    public abstract class SampleDataGenerator
    {
        public static RecentPosts RecentPosts
        {
            get {return JsonConvert.DeserializeObject<RecentPosts>(RecentPostsJson);}
        }

        public static TagPosts FeaturedPosts
        {
            get { return JsonConvert.DeserializeObject<TagPosts>(FeaturedPostsJson); }
        }

        public static CategoryCollection CategoriesCollection
        {
            get { return JsonConvert.DeserializeObject<CategoryCollection>(CategoriesCollectionJson); }
        }

        private static string RecentPostsJson = @"{""status"":""ok"",""count"":8,""count_total"":684,""pages"":86,""posts"":[{""id"":7128,""type"":""post"",""slug"":""windows-phone-8s-og-windows-phone-8x-fra-htc"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/2012\/09\/19\/windows-phone-8s-og-windows-phone-8x-fra-htc\/"",""status"":""publish"",""title"":""Windows Phone 8S og Windows Phone 8X fra HTC"",""title_plain"":""Windows Phone 8S og Windows Phone 8X fra HTC"",""content"":""\r\n<!--Ad Injection mfunc mode ad include code--><!--mfunc include_once('\/var\/www\/windowsphonefan.dk\/public_html\/wp-content\/plugins\/ad-injection\/adshow.php') --><!--\/mfunc-->\r\n<p style=\""text-align: center;\""><a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X.jpeg\""><img class=\""aligncenter  wp-image-7130\"" title=\""HTC8S8X\"" src=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X.jpeg\"" alt=\""\"" width=\""512\"" height=\""338\"" \/><\/a><\/p>\n<p>HTC har netop l\u00f8ftet sl\u00f8ret for deres kommende Windows Phone modeller.<br \/>\nDer er tale om to nye telefoner nemlig, <strong>Windows Phone 8S<\/strong> og <strong>Windows Phone 8X<\/strong>.<\/p>\n<p>Mobil.nu har f\u00e5et en lille pr\u00e6sentation af 8X af den danske HTC direkt\u00f8r <a href=\""http:\/\/www.mobil.nu\/nyheder\/video-her-er-htc-windows-phone-8x-1.511951.html\"">som kan ses her<\/a>.<\/p>\n<p>The Verge har ogs\u00e5 f\u00e5et lov at pille lidt ved disse nye telefoner, desv\u00e6rre har de heller ikke lov at se andet end startsk\u00e6rmen, ligesom vi s\u00e5 det ved Nokia&#8217;s event, s\u00e5 intet nyt om Windows Phone 8 endnu.<\/p>\n<p><a href=\""http:\/\/www.theverge.com\/2012\/9\/19\/3345684\/windows-phone-8x-by-htc-specs-release-date-features\"">L\u00e6s om HTC&#8217;s Windows Phone 8X her<\/a><\/p>\n<p><a href=\""http:\/\/www.theverge.com\/2012\/9\/19\/3345712\/windows-phone-8s-by-htc-specs-release-date-features\"">L\u00e6s om HTC&#8217;s Windows Phone 8S her<\/a><\/p>\n<p>Man m\u00e5 sige at producenterne af Windows Phone telefoner virkelig har gjort noget ud af det denne gang, senest her med HTC som ser ud til at komme med nogle virkelig l\u00e6kre telefoner.<\/p>\n<p>Nu har jeg ikke f\u00e5et l\u00e6st om disse telefoner i detaljer men jeg har f\u00f8r kommenteret p\u00e5 at jeg synes at b\u00e5de Nokia og Samsung&#8217;s telefoner er ved at blive for store. Helt personligt vil jeg helst ikke have en telefon med en 4+ tommer sk\u00e6rm, synes simpelthen de bliver for store at have i h\u00e5nden.<br \/>\nDet er selvf\u00f8lgelig meget subjektivt, men s\u00e5dan har jeg det nu engang.<br \/>\nDet er derfor gl\u00e6deligt at se at HTC her kommer med en 4&#8243; telefon i form af 8S.<\/p>\n<p>Nu st\u00e5r man s\u00e5 bare med &#8220;problemet&#8221; &#8211; hvilket en skal man v\u00e6lge? :)<\/p>\n<p>Hvad synes I?<\/p>\n<p>Tak for tippet til <a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/forum\/viewtopic.php?f=6&amp;t=902\"">Briso<\/a>\u00a0og Jakob.<\/p>\n"",""excerpt"":""HTC har netop l\u00f8ftet sl\u00f8ret for deres kommende Windows Phone modeller. Der er tale om to nye telefoner nemlig, Windows Phone 8S og Windows Phone 8X. Mobil.nu har f\u00e5et en lille pr\u00e6sentation af 8X af den danske HTC direkt\u00f8r som kan ses her. The Verge har ogs\u00e5 f\u00e5et lov at pille lidt ved disse nye [...]"",""date"":""2012-09-19 21:20:17"",""modified"":""2012-09-19 21:25:32"",""categories"":[{""id"":12,""slug"":""windows-phone-nyheder"",""title"":""Windows Phone Nyheder"",""description"":""Seneste Windows Phone Nyheder"",""parent"":381,""post_count"":443}],""tags"":[{""id"":232,""slug"":""featured"",""title"":""featured"",""description"":"""",""post_count"":93},{""id"":234,""slug"":""full-image"",""title"":""full-image"",""description"":"""",""post_count"":80},{""id"":100,""slug"":""htc"",""title"":""htc"",""description"":"""",""post_count"":11},{""id"":471,""slug"":""windows-phone-8s"",""title"":""Windows Phone 8S"",""description"":"""",""post_count"":1},{""id"":472,""slug"":""windows-phone-8x"",""title"":""Windows Phone 8X"",""description"":"""",""post_count"":1}],""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""},""comments"":[{""id"":3798,""name"":""TLN"",""url"":"""",""date"":""2012-09-19 21:33:53"",""content"":""<p>ligesom dig kunne det v\u00e6re l\u00e6kkert med en 4&#8243; der dog har specs som en topmodel. Det synes jeg ikke vi f\u00e5r her. Det er lidt en WP7.5model bare med dualcore.<br \/>\nDualcore for mig er mindre interessant end LTE og NFC &#8211; med mindre WP8 ikke er helt s\u00e5 smooth som vi kender det fra WP7.5&#8230;<br \/>\nOg s\u00e5 er der sk\u00e6rmens opl\u00f8sning, hmm tja, tjo&#8230; S\u00e5 gerne den justeret!<br \/>\nSelve sk\u00e6rmen s\u00e5 ud til at v\u00e6re lige som HTCs andre WP modeller(en video p\u00e5 mobil.nu mener jeg det var) og de har alts\u00e5 f\u00e5et lidt kritik. Jeg har ikke selv haft en HTC WPmodel, men har oplevet dem ved siden af Lumia 800 da den blev lanceret og der var HTC noget bagud, s\u00e5 jeg h\u00e5ber HTC har oppet sig!<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3799,""name"":""BallonPedro"",""url"":"""",""date"":""2012-09-20 11:08:25"",""content"":""<p>Hold da op, HTC har virkelig taget sig sammen. De plejer at spytte den ene billige (halvgrimme) model ud efter den anden, men dem her ser top nice ud ;-)<\/p>\n<p>Kan is\u00e6r godt lide de afrundede hj\u00f8rner, det for Lumia 920 til at se k\u00e6mpe ud i forhold til, hvilket den ikke er.<br \/>\nDen matte finish er ogs\u00e5 bestemt et plus. H\u00e5ber nemlig ikke alle 920 kommer i glossy.<br \/>\nV\u00e6gten pp 130g er ogs\u00e5 lige i skabet, igen i forhold til 920.<br \/>\nOg nu kan iPhone ikke l\u00e6ngere blande sig i ppi r\u00e6set, nu ligger Lumia og HTC p\u00e6nt foran ;-)<\/p>\n<p>En ting jeg dog altid har hadet ved HTC modeller, er deres Sense UI. Kan desv\u00e6rre se de pr\u00f8ver at f\u00f8re det med over i WP8 og s\u00e5 er det da pludselig ikke &#8220;den rene WP8 oplevelse&#8221; som en signaturmobil skulle v\u00e6re? Desuden ser det da noller ud med 2 ure p\u00e5 fronten, WP8&#8242;s eget i toppen og et k\u00e6mpe HTC sense lignende lige nedenunder ;-)<\/p>\n<p>Gl\u00e6der mig til at kunne pr\u00f8ve dem, lige nu ligger valget mellem 8X og 920.<\/p>\n"",""parent"":0}],""attachments"":[{""id"":7130,""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X.jpeg"",""slug"":""htc8s8x"",""title"":""HTC8S8X"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":7128,""mime_type"":""image\/jpeg"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X.jpeg"",""width"":640,""height"":423},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X-150x150.jpeg"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X-300x198.jpeg"",""width"":300,""height"":198},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X.jpeg"",""width"":640,""height"":423},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X-150x150.jpeg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X-100x100.jpeg"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X.jpeg"",""width"":""640"",""height"":""423""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X-85x85.jpeg"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X-150x150.jpeg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X-65x65.jpeg"",""width"":65,""height"":65}}}],""comment_count"":2,""comment_status"":""open"",""thumbnail"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X-150x150.jpeg""},{""id"":7122,""type"":""post"",""slug"":""nokia-suite-understotter-nu-lumia-telefoner-sync-direkte-med-outlook"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/2012\/09\/19\/nokia-suite-understotter-nu-lumia-telefoner-sync-direkte-med-outlook\/"",""status"":""publish"",""title"":""Nokia Suite underst\u00f8tter nu Lumia telefoner &#8211; sync direkte med Outlook"",""title_plain"":""Nokia Suite underst\u00f8tter nu Lumia telefoner &#8211; sync direkte med Outlook"",""content"":""\r\n<!--Ad Injection mfunc mode ad include code--><!--mfunc include_once('\/var\/www\/windowsphonefan.dk\/public_html\/wp-content\/plugins\/ad-injection\/adshow.php') --><!--\/mfunc-->\r\n<p><a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/NokiaSuiteUpdate.png\""><img class=\""aligncenter size-full wp-image-7123\"" title=\""NokiaSuiteUpdate\"" src=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/NokiaSuiteUpdate.png\"" alt=\""\"" width=\""552\"" height=\""314\"" \/><\/a>Selom jeg personlig ikke helt forst\u00e5r behovet for dette i 2012, s\u00e5 er det alligevel en feature som jeg efterh\u00e5nden har set rigtig mange her inde eftersp\u00f8rger.<br \/>\nNemlig, muligheden for at synkroniserer direkte (med kabel) mellem sin Windows Phone og Outlook.<\/p>\n<p>Dette skulle dog nu kunne lade sig g\u00f8re for dem der har en Nokia Lumia telefon. Nokia har nemlig netop opdateret deres Nokia Suite s\u00e5 dette nu er muligt.<\/p>\n<p>Har ikke selv pr\u00f8vet det, men n\u00e5r man nu har lavet denne feature s\u00e5 undre det mig at man ikke ogs\u00e5 kan synkroniserer sine emails, dette virker det nemlig ikke som om man kan og tror at det er det en del har efterspurgt. Det kan selvf\u00f8lgelig h\u00e6nge sammen med at nuv\u00e6rende Windows Phone SDK ikke tillader at man piller ved emails, set fra en brugers synspunkt virker det underligt n\u00e5r man nu kan synkroniserer resten.<\/p>\n<p>Den beta version af Nokia Suite der har ovenst\u00e5ende features kan hentes her:\u00a0<a href=\""http:\/\/betalabs.nokia.com\/apps\/nokia-suite-beta\/\"">v 3.6.11.0<\/a><\/p>\n<p>Tak til <a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/forum\/\/viewtopic.php?p=5207\"">MadsM<\/a> for tippet.<\/p>\n<p><a href=\""http:\/\/wmpoweruser.com\/nokia-suite-now-supports-lumia-handsets-lets-you-sync-with-outlook-directly\/\"">Kilde<\/a><\/p>\n"",""excerpt"":""Selom jeg personlig ikke helt forst\u00e5r behovet for dette i 2012, s\u00e5 er det alligevel en feature som jeg efterh\u00e5nden har set rigtig mange her inde eftersp\u00f8rger. Nemlig, muligheden for at synkroniserer direkte (med kabel) mellem sin Windows Phone og Outlook. Dette skulle dog nu kunne lade sig g\u00f8re for dem der har en Nokia [...]"",""date"":""2012-09-19 07:26:39"",""modified"":""2012-09-19 07:26:39"",""categories"":[{""id"":12,""slug"":""windows-phone-nyheder"",""title"":""Windows Phone Nyheder"",""description"":""Seneste Windows Phone Nyheder"",""parent"":381,""post_count"":443}],""tags"":[{""id"":15,""slug"":""nokia"",""title"":""Nokia"",""description"":"""",""post_count"":114},{""id"":470,""slug"":""nokia-suite"",""title"":""Nokia Suite"",""description"":"""",""post_count"":1},{""id"":469,""slug"":""outlook"",""title"":""Outlook"",""description"":"""",""post_count"":1},{""id"":73,""slug"":""sync"",""title"":""sync"",""description"":"""",""post_count"":2}],""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""},""comments"":[],""attachments"":[{""id"":7123,""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/NokiaSuiteUpdate.png"",""slug"":""nokiasuiteupdate"",""title"":""NokiaSuiteUpdate"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":7122,""mime_type"":""image\/png"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/NokiaSuiteUpdate.png"",""width"":552,""height"":314},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/NokiaSuiteUpdate-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/NokiaSuiteUpdate-300x170.png"",""width"":300,""height"":170},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/NokiaSuiteUpdate.png"",""width"":552,""height"":314},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/NokiaSuiteUpdate-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/NokiaSuiteUpdate-100x100.png"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/NokiaSuiteUpdate.png"",""width"":""552"",""height"":""314""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/NokiaSuiteUpdate-85x85.png"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/NokiaSuiteUpdate-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/NokiaSuiteUpdate-65x65.png"",""width"":65,""height"":65}}}],""comment_count"":0,""comment_status"":""open"",""thumbnail"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/NokiaSuiteUpdate-150x150.png""},{""id"":7112,""type"":""post"",""slug"":""unifiles"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/2012\/09\/18\/unifiles\/"",""status"":""publish"",""title"":""UniFiles"",""title_plain"":""UniFiles"",""content"":""\r\n<!--Ad Injection mfunc mode ad include code--><!--mfunc include_once('\/var\/www\/windowsphonefan.dk\/public_html\/wp-content\/plugins\/ad-injection\/adshow.php') --><!--\/mfunc-->\r\n<p>UniFiles giver dig en samlet (unified) adgang til dine cloud drev, s\u00e5 du kun beh\u00f8ver \u00e9n app for at h\u00e5ndtere alle dine filer i &#8216;skyen&#8217;.<br \/>\nDu beh\u00f8ver ikke l\u00e6ngere huske hvilket drev du lagde den der vigtige fil p\u00e5 &#8211; du kan altid finde den med UniFiles. Til at begynde med er SkyDrive og Dropbox underst\u00f8ttet, yderligere typer vil blive tilf\u00f8jet l\u00f8bende.<br \/>\nUdover at tilbyde en unik samlet tilgang til dine cloud drev, underst\u00f8tter UniFiles ogs\u00e5 flere drev af hver type, alts\u00e5 f.eks. 3 SkyDrives og 3 Droboxes. Det er let og hurtigt at s\u00f8ge efter dokumenter og foldere p\u00e5 alle drev, ogs\u00e5 SkyDrives.<br \/>\nSkyDrive giver ikke mulighed for direkte s\u00f8gning p\u00e5 serveren, men UniFiles vedligeholder et cachet index over filer som muligg\u00f8r s\u00f8gning.<br \/>\nMan kan ogs\u00e5 let flytte og kopiere filer fra et drev til et andet.<\/p>\n<p>Af \u00f8vrige features kan n\u00e6vnes:<\/p>\n<ul>\n<li>Kopiering, flytning, omd\u00f8bning og sletning af filer og foldere<\/li>\n<li>Del filer og foldere via links gennem mail, sms og sociale netv\u00e6rk<\/li>\n<li>Fastg\u00f8r drev, foldere og filer til startsk\u00e6rmen for direkte adgang<\/li>\n<li>Live tiles viser opdateret status p\u00e5 dine drev<\/li>\n<li>Upload\/download\/rediger underst\u00f8ttede filtyper til og fra din Windows Phone<\/li>\n<\/ul>\n<p>Trial versionen er fuldt funktionel i 10 dage og viser annoncer. Den fulde version koster 10 DKK\/$1.49 og er naturligvis reklamefri.<\/p>\n<p style=\""text-align: center;\""><a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-001.png\""><img class=\""aligncenter  wp-image-7114\"" title=\""v1-001\"" src=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-001.png\"" alt=\""\"" width=\""336\"" height=\""560\"" \/><\/a><\/p>\n<p style=\""text-align: center;\""><a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-003.png\""><img class=\""aligncenter  wp-image-7115\"" title=\""v1-003\"" src=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-003.png\"" alt=\""\"" width=\""336\"" height=\""560\"" \/><\/a><\/p>\n<p style=\""text-align: center;\""><a href=\""http:\/\/www.windowsphone.com\/da-dk\/store\/app\/unifiles\/7ca6b30b-5b23-421d-903d-4e86a921e0d5\""><img class=\""aligncenter size-full wp-image-792\"" title=\""Hent app fra Marketplace\"" src=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2011\/06\/Download-EN-Med.png\"" alt=\""\"" width=\""165\"" height=\""54\"" \/><\/a><\/p>\n"",""excerpt"":""UniFiles giver dig en samlet (unified) adgang til dine cloud drev, s\u00e5 du kun beh\u00f8ver \u00e9n app for at h\u00e5ndtere alle dine filer i &#8216;skyen&#8217;. Du beh\u00f8ver ikke l\u00e6ngere huske hvilket drev du lagde den der vigtige fil p\u00e5 &#8211; du kan altid finde den med UniFiles. Til at begynde med er SkyDrive og Dropbox [...]"",""date"":""2012-09-18 09:00:18"",""modified"":""2012-09-17 21:41:01"",""categories"":[{""id"":38,""slug"":""apps"",""title"":""Apps"",""description"":""Kategorien Apps indeholder alle apps, b\u00e5de danske og internationale, der er blevet omtalt her p\u00e5 WindowsPhoneFan.dk."",""parent"":0,""post_count"":95},{""id"":167,""slug"":""dansk-udviklede-apps"",""title"":""Dansk udviklede apps"",""description"":""Denne kategori indeholder apps der er udviklet af danskere. Ikke at det som s\u00e5dan giver app'en nogen v\u00e6rdi at den er udviklet af danskere, men det er nu altid meget sjovt at se hvilke apps der reelt bliver lavet af danskere\/i Danmark."",""parent"":38,""post_count"":73}],""tags"":[{""id"":151,""slug"":""app"",""title"":""app"",""description"":"""",""post_count"":56},{""id"":468,""slug"":""dropbox"",""title"":""Dropbox"",""description"":"""",""post_count"":1},{""id"":281,""slug"":""skydrive"",""title"":""skydrive"",""description"":"""",""post_count"":4}],""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""},""comments"":[],""attachments"":[{""id"":7113,""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/UniFilesIkon.png"",""slug"":""unifilesikon"",""title"":""UniFilesIkon"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":7112,""mime_type"":""image\/png"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/UniFilesIkon.png"",""width"":200,""height"":200},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/UniFilesIkon-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/UniFilesIkon.png"",""width"":200,""height"":200},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/UniFilesIkon.png"",""width"":200,""height"":200},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/UniFilesIkon-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/UniFilesIkon-100x100.png"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/UniFilesIkon.png"",""width"":""200"",""height"":""200""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/UniFilesIkon-85x85.png"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/UniFilesIkon-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/UniFilesIkon-65x65.png"",""width"":65,""height"":65}}},{""id"":7114,""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-001.png"",""slug"":""v1-001"",""title"":""v1-001"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":7112,""mime_type"":""image\/png"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-001.png"",""width"":480,""height"":800},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-001-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-001-180x300.png"",""width"":180,""height"":300},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-001.png"",""width"":480,""height"":800},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-001-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-001-100x100.png"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-001.png"",""width"":""480"",""height"":""800""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-001-85x85.png"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-001-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-001-65x65.png"",""width"":65,""height"":65}}},{""id"":7115,""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-003.png"",""slug"":""v1-003"",""title"":""v1-003"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":7112,""mime_type"":""image\/png"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-003.png"",""width"":480,""height"":800},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-003-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-003-180x300.png"",""width"":180,""height"":300},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-003.png"",""width"":480,""height"":800},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-003-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-003-100x100.png"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-003.png"",""width"":""480"",""height"":""800""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-003-85x85.png"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-003-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/v1-003-65x65.png"",""width"":65,""height"":65}}}],""comment_count"":0,""comment_status"":""open"",""thumbnail"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/UniFilesIkon-150x150.png""},{""id"":7103,""type"":""post"",""slug"":""slank-pa-7-dage"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/2012\/09\/17\/slank-pa-7-dage\/"",""status"":""publish"",""title"":""Slank p\u00e5 7 dage"",""title_plain"":""Slank p\u00e5 7 dage"",""content"":""\r\n<!--Ad Injection mfunc mode ad include code--><!--mfunc include_once('\/var\/www\/windowsphonefan.dk\/public_html\/wp-content\/plugins\/ad-injection\/adshow.php') --><!--\/mfunc-->\r\n<p>Pr\u00f8v denne revultionerende slankekur. Kuren bruger almindelig ting fra dit k\u00f8kken. Du skal alts\u00e5 ikke ud og k\u00f8be en lang r\u00e6kke ting for at begynde kuren. Kuren er s\u00e6rdeles effektiv og kr\u00e6ver kun du f\u00f8lger den meget detaljeret.<\/p>\n<p>Du kan tage den igen efter 14 dages ophold. Men ellers er der ingen begr\u00e6nsninger.<\/p>\n<p>Huskl: Du b\u00f8r altid kontakte egen l\u00e6ge inden starten p\u00e5 en kur !<\/p>\n<p style=\""text-align: center;\""><a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageScreenshot01.png\""><img class=\""aligncenter  wp-image-7105\"" title=\""SlankP\u00e57DageScreenshot01\"" src=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageScreenshot01.png\"" alt=\""\"" width=\""346\"" height=\""576\"" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\""http:\/\/www.windowsphone.com\/da-dk\/store\/app\/slank_p%C3%A5_7_dage\/971e9bbf-4852-4304-944c-12bbb16c8432\""><img class=\""aligncenter size-full wp-image-792\"" title=\""Hent app fra Marketplace\"" src=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2011\/06\/Download-EN-Med.png\"" alt=\""\"" width=\""165\"" height=\""54\"" \/><\/a><\/p>\n"",""excerpt"":""Pr\u00f8v denne revultionerende slankekur. Kuren bruger almindelig ting fra dit k\u00f8kken. Du skal alts\u00e5 ikke ud og k\u00f8be en lang r\u00e6kke ting for at begynde kuren. Kuren er s\u00e6rdeles effektiv og kr\u00e6ver kun du f\u00f8lger den meget detaljeret. Du kan tage den igen efter 14 dages ophold. Men ellers er der ingen begr\u00e6nsninger. Huskl: Du [...]"",""date"":""2012-09-17 21:13:38"",""modified"":""2012-09-17 21:13:38"",""categories"":[{""id"":38,""slug"":""apps"",""title"":""Apps"",""description"":""Kategorien Apps indeholder alle apps, b\u00e5de danske og internationale, der er blevet omtalt her p\u00e5 WindowsPhoneFan.dk."",""parent"":0,""post_count"":95},{""id"":167,""slug"":""dansk-udviklede-apps"",""title"":""Dansk udviklede apps"",""description"":""Denne kategori indeholder apps der er udviklet af danskere. Ikke at det som s\u00e5dan giver app'en nogen v\u00e6rdi at den er udviklet af danskere, men det er nu altid meget sjovt at se hvilke apps der reelt bliver lavet af danskere\/i Danmark."",""parent"":38,""post_count"":73},{""id"":22,""slug"":""danske-apps"",""title"":""Danske Apps"",""description"":""Kategorien Danske Apps indeholder apps der er lavet specifikt til os danskere. Det er alts\u00e5 en samling af apps som du som dansker har gl\u00e6de af p\u00e5 den ene eller den anden m\u00e5de."",""parent"":38,""post_count"":59}],""tags"":[{""id"":151,""slug"":""app"",""title"":""app"",""description"":"""",""post_count"":56}],""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""},""comments"":[],""attachments"":[{""id"":7104,""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageIkon.png"",""slug"":""slankpa7dageikon"",""title"":""SlankP\u00e57DageIkon"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":7103,""mime_type"":""image\/png"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageIkon.png"",""width"":200,""height"":200},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageIkon-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageIkon.png"",""width"":200,""height"":200},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageIkon.png"",""width"":200,""height"":200},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageIkon-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageIkon-100x100.png"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageIkon.png"",""width"":""200"",""height"":""200""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageIkon-85x85.png"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageIkon-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageIkon-65x65.png"",""width"":65,""height"":65}}},{""id"":7105,""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageScreenshot01.png"",""slug"":""slankpa7dagescreenshot01"",""title"":""SlankP\u00e57DageScreenshot01"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":7103,""mime_type"":""image\/png"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageScreenshot01.png"",""width"":432,""height"":720},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageScreenshot01-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageScreenshot01-180x300.png"",""width"":180,""height"":300},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageScreenshot01.png"",""width"":432,""height"":720},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageScreenshot01-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageScreenshot01-100x100.png"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageScreenshot01.png"",""width"":""432"",""height"":""720""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageScreenshot01-85x85.png"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageScreenshot01-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageScreenshot01-65x65.png"",""width"":65,""height"":65}}}],""comment_count"":0,""comment_status"":""open"",""thumbnail"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/SlankP\u00e57DageIkon-150x150.png""},{""id"":7082,""type"":""post"",""slug"":""iphone-5-er-fantastisk"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/2012\/09\/17\/iphone-5-er-fantastisk\/"",""status"":""publish"",""title"":""iPhone 5 er fantastisk"",""title_plain"":""iPhone 5 er fantastisk"",""content"":""\r\n<!--Ad Injection mfunc mode ad include code--><!--mfunc include_once('\/var\/www\/windowsphonefan.dk\/public_html\/wp-content\/plugins\/ad-injection\/adshow.php') --><!--\/mfunc-->\r\n<p><a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/crystal-apple-logo-style-icon-png0.png\""><img class=\""aligncenter size-full wp-image-7083\"" title=\""crystal-apple-logo-style-icon-png0\"" src=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/crystal-apple-logo-style-icon-png0.png\"" alt=\""\"" width=\""256\"" height=\""256\"" \/><\/a><\/p>\n<p>Hov hva, der var du lige ved at f\u00e5 kaffen galt i halsen &#8211; &#8220;iPhone&#8221; og &#8220;fantastisk&#8221; i samme s\u00e6tning p\u00e5 <strong>WindowsFan<\/strong>.dk?<\/p>\n<blockquote><p>Til jer der nu sidder og ryster med koldsved p\u00e5 panden fordi i l\u00e6ste denne overskrift p\u00e5 siden her &#8211; jeg lover det skal aldrig gentage sig &#8211; ikke flere chok af den kaliber ;)<\/p><\/blockquote>\n<p>Ja, man har kun det sjov man selv laver og jeg synes jeg ville lave en overskrift som var anderledes end hvad man ellers ser i medierne i disse dage.<\/p>\n<p>Jeg synes nemlig at fornemme en hidtil uset m\u00e6ngde skuffelse over iPhone 5 i diverse medier &#8211; eller er det bare mig?<\/p>\n<p><a href=\""http:\/\/go.tv2.dk\/morgentv\/id-56393692.html\"">http:\/\/go.tv2.dk\/morgentv\/id-56393692.html<\/a><br \/>\n<a href=\""http:\/\/www.mobil.nu\/nyheder\/tdc-kalder-iphone-5-for-en-kaempe-broeler-1.511814.html\"">http:\/\/www.mobil.nu\/nyheder\/tdc-kalder-iphone-5-for-en-kaempe-broeler-1.511814.html<\/a><br \/>\n<a href=\""http:\/\/www.mobilsiden.dk\/nyheder\/teleselskaber-laegger-pres-pa-apple-om-4glte,lid.23413\/\"">http:\/\/www.mobilsiden.dk\/nyheder\/teleselskaber-laegger-pres-pa-apple-om-4glte,lid.23413\/<\/a><br \/>\n<a href=\""http:\/\/www.computerworld.dk\/galleri\/alternativeriphone\"">ComputerWord lister alternativer op til den nye iPhone 5 &#8211; f\u00f8rste alternativ er Nokia Lumia 920<\/a><\/p>\n<p>Hidtil har folk v\u00e6ret ved at falde bagover af begejstring hver gang Apple holdt deres keynote, hvor vi typisk fik et nyt og overraskende produkt at se for f\u00f8rste gang. S\u00e5dan lader det dog ikke til at v\u00e6re denne gang.<\/p>\n<p>Men hvorfor? Er iPhone 5 virkelig S\u00c5 skidt? Og hvorfor skriver jeg om iPhone her p\u00e5 en Windows\/Windows Phone side?<\/p>\n<p>Det her er min teori, men der er sikkert folk der har skrevet noget ligende &#8211; here goes.<\/p>\n<p>Jeg tror ikke iPhone 5 er s\u00e5 d\u00e5rlig som den bliver gjort til i medierne, jeg tror det er og bliver en rigtig fornuftig telefon. iOS er et virkelig godt OS og det som jeg personlig selv ville v\u00e6lge, hvis jeg ikke var tosset med Windows Phone :)<br \/>\nDet der sker lige pt er at Apple er blevet deres egen v\u00e6rste fjende. De er blevet bedre og bedre til at hype deres produkter op til lanceringen og i starten fik folk ogs\u00e5 indfriet deres forventninger, fordi det de kom med tit virkelig var fantastisk &#8211; like magic!<\/p>\n<p>P\u00e5 denne m\u00e5de har verden l\u00e6rt at s\u00e6tte h\u00f8je forventninger til Apple. Desv\u00e6rre eskalerer det og folks forventninger er nu bare blevet FOR h\u00f8je og Apple kan ikke l\u00e6ngere leve op til dem, hvilket naturligvis s\u00e5 begynder at bagslag.<br \/>\nEn anden ting er at rigtig mange har iPhone i dag, selv de ikke-unge-og-hippe. M\u00e5ske g\u00f8r det at &#8220;coolness&#8221; effekten g\u00e5r lidt af iPhone n\u00e5r ens mor har en?<br \/>\nAt de lige har vundet en retsag over Samsung, kan i nogen omr\u00e5der af verden, fx Danmark, m\u00e5ske ogs\u00e5 bevirker at det vi kalder &#8220;janteloven&#8221; begynder at spille lidt ind.<br \/>\nHer har vi Apple som bare tjener oceaner af penge og det g\u00e5r dem virkelig godt, de vinder s\u00e5 ogs\u00e5 lige en retsag og score endnu 1$ milliard p\u00e5 den konto. Uanset om det er berettiget eller ej at Apple vinder, s\u00e5 skal der sgu nok v\u00e6re nogen derude som er blevet negative p\u00e5 Apple p\u00e5 konto.<\/p>\n<p>Selvf\u00f8lgelig spiller det ogs\u00e5 ind at konkurrenterne bliver bedre, og seneste spiller p\u00e5 markedet kender vi jo alle her &#8211; Windows Phone.<br \/>\nDet som Apple\/iPhone vil komme til at overleve p\u00e5 de n\u00e6ste par \u00e5r er at de har den klart bedste App Store. Men sp\u00f8rgsm\u00e5let er hvad der sker med iPhone\/Apple n\u00e5r de andres App Stores begynder at blive lige s\u00e5 gode &#8211; kan iOS s\u00e5 spille op med de andre?<br \/>\nM\u00e5ske, m\u00e5ske ikke &#8211; det m\u00e5 tiden vise.<\/p>\n<p>Men hvor vil jeg s\u00e5 hen med det her?<\/p>\n<p>Well, i virkeligheden fik jeg bare lige lyst til at skrive om det her, da det er noget jeg har t\u00e6nkt over her siden keynoten og kan se flere og flere &#8220;negative&#8221; artikler p\u00e5 nettet om iPhone 5\/Apple.<br \/>\nS\u00e5 de store tanker var der ikke bag det.<\/p>\n<p>Men n\u00e5r vi nu er her, s\u00e5 er det lidt som om at <strong>Nokia<\/strong>, selvom de havde en virkelig kedelig keynote ogs\u00e5, begynder at str\u00e5le en smule?<br \/>\nHar set flere eksempler p\u00e5 at folk har skrevet kommentarer om at nu skal de i hvert fald helt sikkert have en Nokia Lumia.<\/p>\n<p>Det kan ogs\u00e5 v\u00e6re det bare er noget jeg ser, fordi jeg har &#8220;Windows Phone&#8221; brillerne p\u00e5, men synes at fornemme flere positive artikler\/kommentarer om Windows Phone efter denne &#8220;skuffende&#8221; iPhone 5 lancering.<\/p>\n<p>Hvad siger du?<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n"",""excerpt"":""Hov hva, der var du lige ved at f\u00e5 kaffen galt i halsen &#8211; &#8220;iPhone&#8221; og &#8220;fantastisk&#8221; i samme s\u00e6tning p\u00e5 WindowsFan.dk? Til jer der nu sidder og ryster med koldsved p\u00e5 panden fordi i l\u00e6ste denne overskrift p\u00e5 siden her &#8211; jeg lover det skal aldrig gentage sig &#8211; ikke flere chok af den [...]"",""date"":""2012-09-17 20:10:19"",""modified"":""2012-09-18 17:45:22"",""categories"":[{""id"":3,""slug"":""andre-nyheder-nyheder"",""title"":""Andre nyheder"",""description"":"""",""parent"":381,""post_count"":67}],""tags"":[{""id"":451,""slug"":""apple"",""title"":""Apple"",""description"":"""",""post_count"":3},{""id"":464,""slug"":""iphone-5"",""title"":""iPhone 5"",""description"":"""",""post_count"":2},{""id"":15,""slug"":""nokia"",""title"":""Nokia"",""description"":"""",""post_count"":114},{""id"":16,""slug"":""windows-phone"",""title"":""Windows Phone"",""description"":"""",""post_count"":29}],""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""},""comments"":[{""id"":3768,""name"":""FacilisDK"",""url"":""http:\/\/facilisdk.posterous.com"",""date"":""2012-09-17 20:28:56"",""content"":""<p>WTF! Troede sgu lige ;)<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3769,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""date"":""2012-09-17 20:33:59"",""content"":""<p>Hehe, ja jeg m\u00e5 lige give jer et chok i ny og n\u00e6 s\u00e5 i holder jer friske og v\u00e5gne :)<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3770,""name"":""Asger"",""url"":"""",""date"":""2012-09-17 20:38:33"",""content"":""<p>I f\u00f8rste omgang &#8211; NOT funny, og s\u00e5 alligevel :)<\/p>\n<p>Jeg har selv t\u00e6nkt tanken et par gange n\u00e5r jeg har snakke med nogle af frugt-hovederne. &#8220;Hvad er det lige der er det store sellert for den nye iPhone?&#8221; Har flere gange h\u00f8rt det med den er tyndere, ny processor, men at det vidste man p\u00e5 forh\u00e5nd, og iOS 6 var ligesom allerede kommet.<\/p>\n<p>Alligevel skal det sikkert nok blive et hit, fordi mange ikke k\u00f8ber den for det den kan. I min optik er iPhone ikke rigtigt en gadget, men n\u00e6rmere et stykke mode accessory. Syntes st\u00f8rstedelen af dem jeg ser den med ikke er personer der bruger ret mange af dens funktioner (Min egen k\u00e6reste inklusiv). Det er en skide flot telefon, og det er det jeg tror mange k\u00f8ber den for.<\/p>\n<p>Kan da ikke lade v\u00e6re med at v\u00e6re lidt glad for at den nye iPhone ikke bare bliver slugt r\u00e5t, &#8220;Fordi det er jo den nye iPhone&#8221;, men der faktisk er nogen der forholder sig lidt kritisk til den.<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3771,""name"":""Claus Krogsgaard"",""url"":"""",""date"":""2012-09-17 20:47:30"",""content"":""<p>Alts\u00e5 der er jo intet nyt i den telefon Mads. En ny indpakning og lidt st\u00f8rre sk\u00e6rm&#8230; Det er da skuffende!!<\/p>\n<p>Desuden s\u00e5 bliver folk da ekstra skuffet, n\u00e5r man kan se at der lanceres tre varianter, nemlig to til USA og en til Asien. Der mangler jo en Europa model! Jeg har pt. En arbejdsgiver ordineret iPhone 4S. Der er da ingen \u00e5rsag overhovedet til at bede om en opgradering, medmindre det er til en Lumia 920.<\/p>\n<p>Det her kunne bestemt v\u00e6re \u00e5bningen for Windows Phone til i endnu h\u00f8jere grad at vinde markedsandele&#8230;<\/p>\n<p>P.S. Jeg kan kun l\u00e6se dine kommentarer i annoncemailen og ikke p\u00e5 siden.<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3772,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""date"":""2012-09-17 21:04:40"",""content"":""<p>@Claus:<br \/>\nJa pr\u00e6cis, der er intet nyt under solen, hvorfor de ikke kan leve op til folks forventninger og s\u00e5 backfire det.<br \/>\nOg ja, den med 4G er da k\u00e6mpe br\u00f8ler&#8230;de glemmer Europa HVER gang :)<\/p>\n<p>&#8220;P.S. Jeg kan kun l\u00e6se dine kommentarer i annoncemailen og ikke p\u00e5 siden.&#8221;<br \/>\nIkke helt med p\u00e5 hvad du mener?<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3773,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""date"":""2012-09-17 21:05:59"",""content"":""<p>@Asger: Hehe, godt du alligevel kunne se det sjove i det :)<br \/>\nDu har helt ret, iPhone ER en flot telefon og det er der helt sikkert mange der k\u00f8ber den for.<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3774,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""date"":""2012-09-17 21:09:07"",""content"":""<p>@Claus: Skal bare lige sikre mig, du har l\u00e6st indl\u00e6gget ikke? Overskriften er en joke :)<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3775,""name"":""TLN"",""url"":"""",""date"":""2012-09-17 22:12:54"",""content"":""<p>Jeg er enig i mange af de betragtninger der i forvejen er gjort.<\/p>\n<p>Der er flere ting som spiller ind i at i5 har f\u00e5et kritik (i4s fik dog ogs\u00e5 en del kritik).<br \/>\n* Som jeg ser markedet lige nu s\u00e5 vores WP8 virkelig begyndt at r\u00f8re p\u00e5 sig. Android er begyndt at blive flydende og elegant med ICS og is\u00e6r JB, s\u00e5 konkurrenterne st\u00e5r st\u00e6rkere.<\/p>\n<p>* i5 bringer meget lidt nyt med sig. De foreg\u00e5ende modeller har alle medbragt noget interessant, dog var i4s ogs\u00e5 lidt tam. Kombineret med ovenst\u00e5ende kan g\u00f8re det til en skuffelse.<\/p>\n<p>* S\u00e5 er der hele mystikken ved Apple. Det eneste jeg ikke vidste p\u00e5 forh\u00e5nd var hvordan det nye stik ville se ud &#8211; jeg vidste dog godt at der kom nyt stik, 4&#8243; sk\u00e6rm, en smule anderledes design, forbedringerne i iOS6 etc. N\u00e5r man s\u00e5 sammenligner med Nokia 920 hvor jeg ikke viste noget om den nye OIS, billedsensor, sk\u00e6rmen (is\u00e6r det mad handsker er interessant for os nordboer\/skibumser) og wireless charging. Nokia havde simpelthen flere ukendte faktorer, den var der n\u00e6ppe mange der havde set komme&#8230; (s\u00e5 er det bare en skam at der g\u00e5r 2 m\u00e5neder f\u00f8r den kommer).<\/p>\n<p>* Som skrevet i artiklen, ja n\u00e5r ens svigermor (og svigerfar og generelt folk der m\u00e5ske ikke just er &#8220;hippe&#8221;\/sexede) ogs\u00e5 har iphone, s\u00e5 er det klart det smitter af p\u00e5 resten.<\/p>\n<p>Det \u00e6ndrer dog ikke p\u00e5 at i5 vil blive en k\u00e6mpe salgssucces og det tyder ogs\u00e5 p\u00e5 at f\u00f8rste ladning allerede er udsolgt i pre-order.<\/p>\n<p>Men hvis vi ser lidt brandingteoretisk p\u00e5 det, s\u00e5 var dem der k\u00f8bte i4 og tidligere modeller &#8220;trend-setterne&#8221;, nu er det meget mere mainstream og mass-market = mindre mystisk, mindre sexet. Mange trendsetter er nu rykket til Android og s\u00e5 snart WP8, for det er her innovationen sker. Apple revolutionerede smartphone-verdenen, men har sv\u00e6rt ved at f\u00f8lge med nu. Det stemmer egentlig ogs\u00e5 meget godt overens med at IDC mener at i 2016 er WP st\u00f8rre end iPhone.<br \/>\nHvorfor k\u00f8ber folk s\u00e5 den nye iphone? Der g\u00e5r lang tid f\u00f8r folk opdager noget er utjekket &#8211; men jeg tror denne eller &#8220;i5s&#8221; bliver Apples st\u00f8rste salgssuccess med mindre konkurrenterne g\u00e5r i st\u00e5, eller Apple form\u00e5r at fornye sig.<br \/>\nDog er det v\u00e6rd at bem\u00e6rke i5 ikke er nogen d\u00e5rlig mobil, men konkurrenterne \u00f8jner nu en mulighed for at overg\u00e5 dem. Dog er der kun ganske f\u00e5 som l\u00e6gger m\u00e6rke til det. Derudover er iphone blevet et sikkert k\u00f8b hvor du er sikker p\u00e5 en fin smartphone oplevelse &#8211; det samme er ved at ske med Samsung Galaxy, m\u00e5ske kan Lumia-serien med 920 og 820 ogs\u00e5 g\u00f8re det samme. Kort sagt, iphone er blevet en VW Golf, man er ret sikker p\u00e5 kvalitet, men hvis man gider s\u00e6tte sig ind i markedet kan man finde nogle modeller der g\u00f8r det bedre, men ogs\u00e5 rigtig mange der g\u00f8r det d\u00e5rligere og det er dovenskab (bekvemmeligt) i bedste forstand og det g\u00f8r at Apple s\u00e6lger ufattelig mange i-produkter.<\/p>\n<p>Hvad kan Nokia\/MS\/WP g\u00f8re? G\u00f8r det s\u00e5 nemt som muligt for kunderne at skifte over! Der er ved at sprede sig en konsensus om at n\u00e5r man f\u00f8rst er kommet ind i Apples kl\u00f8r (p\u00e5 godt og ondt) s\u00e5 er det sv\u00e6rt at slippe ud igen &#8211; hvilket jo i disse cloud\/sky-tider er noget vr\u00f8vl. Din endomondo, facebook, spotify etc virker lige godt om det er iphone, android eller WP.<br \/>\nEt initiativ kunne m\u00e5ske v\u00e6re at tilbyde 50-100kr gavekort til WP-Store hvis du skifter fra ios eller android til WP, s\u00e5 man p\u00e5 den m\u00e5de sikre at de k\u00f8be apps man nu en gang bruger, dem kan man f\u00e5 uden de store mer-udgifter ved at skifte.<br \/>\nDet at Nokia har lavet en &#8220;switch&#8221;-app er rigtig fint. (jeg ved dog ikke hvad den indeholder) Og jeg tror det er den helt rigtige vej at g\u00e5 s\u00e5 man nemt kan skifte platform!<\/p>\n<p>Beklager det lange indl\u00e6g!<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3776,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""date"":""2012-09-17 22:24:57"",""content"":""<p>@TLN: Du skal ikke beklage en lang kommentar s\u00e5 den er god som dig &#8211; s\u00e5dan! :)<br \/>\nOg du har helt ret.<\/p>\n<p>Rent faktisk s\u00e5 synes jeg man l\u00e6ser nyheder meget tit om virus angreb p\u00e5 Android telefoner, s\u00e5 det er jo ogs\u00e5 bare medvind til Windows Phone.<\/p>\n<p>Hvis Nokia kunne have sat &#8211; kan k\u00f8bes fra mandag &#8211; s\u00e5 tror jeg virkelig folk havde v\u00e6ret endnu mere oppe at k\u00f8re over de nye WP8 Lumia&#8217;er end de er nu.<br \/>\nJeg vil sige at jeg ogs\u00e5 synes endnu bedre om de nye Lumia&#8217;er (om end de er lidt store) end jeg gjorde f\u00f8r iPhone 5 lanceringen :)<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3778,""name"":""BallonPedro"",""url"":"""",""date"":""2012-09-18 08:43:04"",""content"":""<p>Det er egentlig lidt sjovt, iPhone 4S var rigtig mange skuffet over da den kom, men Apple solgte langt mere end forventet. 1  mio. forudbestillinger p\u00e5 f\u00f8rste dag.<\/p>\n<p>iPhone 5 f\u00e5r ogs\u00e5 en lunken modtagelse, men ser ud til at s\u00e6lge endnu mere, allerede 2 mio. forudbestilt f\u00f8rste dag og allerede leveringer p\u00e5 2-3 uger.<\/p>\n<p>Jeg synes ikke selv der er noget ekstraordin\u00e6rt ved den nye model, men det sagt, s\u00e5 synes jeg den er super fed. Den st\u00f8rre sk\u00e6rm g\u00f8r bare at de f\u00f8lger alle andre producenter, bare nogle \u00e5r bagud. CPU og RAM er standard opgradering af alle nye modeller. Det eneste rigtige plus er v\u00e6gten, der skal de virkelig have ros for at kunne lave en st\u00f8rre mobil som b\u00e5de er tyndere og lettere. Well done. Der kunne Nokia godt kigge efter med deres Lumia 920 p\u00e5 185g!!!<br \/>\nProblemet med i5 er at den k\u00f8rer bare et outdated OS, som s\u00e5 nu ogs\u00e5 bliver fragmenteret pga. sorte bj\u00e6lker p\u00e5 de apps som ikke er lavet til den nye opl\u00f8sning, noget Android er blevet meget udsk\u00e6ldt for. Et plus i iOS6 er dog navigation, men igen, det har vi jo ogs\u00e5 p\u00e5 vores Lumiaer i forvejen. Og Android har haft det bedste navigation med Google Maps i mange \u00e5r efterh\u00e5nden.<\/p>\n<p>Havde de virkelig givet iOS en grafisk overhaling, widgets og en m\u00e5de at holde bedre styr p\u00e5 alle de ufatteligt mange ikoner p\u00e5. Ja, s\u00e5 kunne jeg somend godt have taget springet til iPhone 5, men det har de ikke og derfor forbliver jeg hos Nokia\/WP.<\/p>\n<p>B\u00e5de min kone og lillebror har en 4S, ingen af dem ser grund til at opgradere til i5. Faktisk har jeg kun m\u00f8dt en af alle de iPhone ejere jeg har snakket med som regner med at skifte. Men derfor skal det nok blive en mega succes for Apple alligevel.<\/p>\n<p>Det er helt super Nokia fik skabt noget interresse for deres Lumia modeller og WP8 lige inden Apple pr\u00e6senterede deres kommende mobil. Det gav en masse omtale og fastholder mange i at vente p\u00e5 de udkommer.<br \/>\nDer hvor MS virklig trak nitten er ved ikke at kunne levere endnu.<br \/>\nIngen anden end Apple kan pr\u00e6sentere en mobil og s\u00e5 s\u00e6tte den til salg sm\u00e5 2 uger efter.<\/p>\n<p>Det er simpelthen \u00e6rgeligt vi skal have fremvist noget som f\u00f8rst er tilg\u00e6ngeligt efter 2-3 m\u00e5neder, m\u00e5ske, for vi har jo ikke f\u00e5et nogen dato endnu.<\/p>\n<p>Tjah.. Det blev ogs\u00e5 lige langt nok det her ;-)<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3780,""name"":""Mathias"",""url"":"""",""date"":""2012-09-18 12:45:35"",""content"":""<p>Ang denne hjemmeside syntes jeg at den er meget amat\u00f8r agtig&#8230;. Man skriver kun 2 linjer og det er det&#8230;. Der ikke en eneste saglig linje, hverken i den her eller nogen af de andre artikler, og de artikler hvor der er mere end to linjer, er direkte copy fra andre medie (engelsk)<\/p>\n<p>Her kunne disse skribenter\/admins virkelige l\u00e6rer noget af iphoneguide.dk<br \/>\nEn side som jeg nyder godt af at l\u00e6se&#8230;. Ja jeg er iPhone bruger, men skal hel klart have mig en WP 8 n\u00e5r den kommer&#8230;.<\/p>\n<p>S\u00e5 Skribenter\/admins, vil i ikke godt oppe jer lidt for at f\u00e5 noget mere kvalitet ind i det her site, da der mangler et sted hvor vi kan f\u00e5 nyhederne fra MS og Win 8 og ikke mindst WP 8<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3781,""name"":""kenneth"",""url"":"""",""date"":""2012-09-18 13:16:09"",""content"":""<p>ringeste &#8220;artikel&#8221; ever&#8230;<br \/>\nstraks er Iphone5 en skuffelse fordi en TDC mand gr\u00e6der over den ikke fungere p\u00e5 deres netv\u00e6rk s\u00e5 de mister kunder.. ??  <\/p>\n<p>underlig konklusion mads!!!   specielt n\u00e5r det er det firma i dk der knepper folk mest i r\u00f8ven der gr\u00e6der.<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3782,""name"":""kenneth"",""url"":"""",""date"":""2012-09-18 13:19:18"",""content"":""<p>@ballonprdro.  har du h\u00f8rt om mapper til at holde styr p\u00e5 sorteringen?   ikke engang det magter nokia.  nej vi skal da bare have en lang liste at rulle i..  elendigt!!<\/p>\n<p>iphone 5 kom nu ud s\u00e5 jeg kan f\u00e5 dig med hjem og slippe for det elendige nokia lumia lort&#8230;<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3784,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""date"":""2012-09-18 15:46:47"",""content"":""<p>OK meget underligt&#8230; N\u00e5r jeg ikke er logget ind mangler over halvdelen af artiklen&#8230;<br \/>\nEr p\u00e5 telefonen nu s\u00e5 kigger lige p\u00e5 det senere n\u00e5r jeg er ved en pc igen.<br \/>\nSom jeg ser artiklen p\u00e5 min telefon ny giver den jo ingen mening :)<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3785,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""date"":""2012-09-18 17:47:32"",""content"":""<p>S\u00e5dan, s\u00e5 nu skulle i kunne l\u00e6se HELE artiklen igen. Ved sgu ikke lige hvad der var g\u00e5et galt&#8230;<\/p>\n<p>Kommenterer p\u00e5 jeres kommentarer senere, har lige to sultne b\u00f8rn der hiver i mig :)<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3786,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""date"":""2012-09-18 20:36:28"",""content"":""<p>@Mathias: Du har s\u00e5 evig ret. Siden her ER amat\u00f8r agtig, jeg er udvikler og IKKE journalist :) Jeg lavede den her side for knap 1,5 \u00e5r siden netop fordi, som du selv n\u00e6vner, s\u00e5 mangler\/manglede der en side om Windows Phone (nu ogs\u00e5 WIndows 8) til danskerne. <\/p>\n<p>Det her er mit fors\u00f8g p\u00e5 at lave s\u00e5dan en side.<\/p>\n<p>Jeg er familie far med 2 sm\u00e5 b\u00f8rn, hus, kone og arbejder som selvst\u00e6ndig (fuldtid+) IT konsulent.<br \/>\nErgo er alt dette i l\u00e6ser og ser her p\u00e5 siden noget jeg laver i min fritid.<br \/>\nNuvel, jeg fors\u00f8ger at tjene bare en lille bittesmule p\u00e5 siden med de reklamer der er p\u00e5, men tror mig, det er IKKE noget man bliver rig af med den lille m\u00e6ngde trafik siden her tr\u00e6kker.<\/p>\n<p>Ikke at ovenst\u00e5ende skal v\u00e6re en undskyldning, dette er bare s\u00e5dan det er. Jeg kan desv\u00e6rre umuligt have en holdning til alle de nyheder jeg skriver om her eller komme med en sp\u00e6ndende vinkel p\u00e5 tingene HVER gang, desv\u00e6rre.<br \/>\nTit og ofte g\u00f8r jeg netop som du siger, finder en nyhed et andet sted, typisk p\u00e5 et engelsk site og skriver s\u00e5 lige en lille tekst p\u00e5 dansk, hvorefter jeg linker til den originale artikel.<br \/>\nMin indgangsvinkel til det her er nemlig at jeg fors\u00f8ger at samle de interessante Windows Phone\/Windows nyheder og s\u00e5 dele dem med jer der kigger med.<\/p>\n<p>Nu er din kommentar skrevet da der var noget galt med dette indl\u00e6g, s\u00e5 ca. 70% af det manglede. Fordi det er sjovt at det lige er til dette indl\u00e6g du siger jeg bare copy\/paster, da lige pr\u00e6cis det her indl\u00e6g netop ER noget jeg selv har skrevet :)<br \/>\nS\u00e5 kan man lide indholdet eller lade v\u00e6r, i hvert fald er det ikke taget fra et andet site i denne omgang.<\/p>\n<p>Hvis du mener du kan g\u00f8re det bedre, gratis, s\u00e5 skal du v\u00e6re meget velkommen til at f\u00e5 login til siden og skrive nogle artikler om Windows Phone eller Windows 8 :)<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3787,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""date"":""2012-09-18 20:39:27"",""content"":""<p>@kenneth: Du har ret, artiklen var elendig f\u00f8r, men det var fordi der var g\u00e5et noget galt s\u00e5 ca. 70% af den ikke kunne l\u00e6ses p\u00e5 siden. Det kan den nu, s\u00e5 m\u00e5ske du synes den er bedre nu :)<\/p>\n<p>Men hvis du stadigv\u00e6k synes mine artikler er virkelig skidt, s\u00e5 skal du v\u00e6re meget velkommen til at kigge fordi iphoneguide.dk &#8211; hvor jeg tror du vil finde mere lykke :)<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3789,""name"":""BallonPedro"",""url"":"""",""date"":""2012-09-18 20:42:58"",""content"":""<p>@Mads: Et eller andet har der v\u00e6ret galt med artiklen, tidligere kunne jeg ogs\u00e5 kun se tekst ned til linkene i artiklen. Nu er den pludselig meget l\u00e6ngere.<\/p>\n<p>Men ogs\u00e5 notifikationer g\u00e5r tabt, jeg har f.eks. ikke f\u00e5et mails p\u00e5 at der er skrevet beskeder til artiklen selvom den bliver followed, underligt.<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3790,""name"":""Asger"",""url"":"""",""date"":""2012-09-18 20:43:21"",""content"":""<p>@Mathias: Dog en lidt h\u00e5rd tone, men dog alligevel konstruktiv. Vil dog mene det til tider er nok med en kort nyhed, n\u00e5r der ikke er mere i det. Mht. &#8220;copy&#8221; fra andre sider syntes jeg det er fint at henvise til andres nyheder\/opdagelser. Der er ingen grund til at omformulere hvad andre har skrevet, hvis ikke man har andet at tilf\u00f8je eller tolke. Hvis jeg i den sammenh\u00e6ng skal drage en parallel til iPhoneguide, s\u00e5 syntes ofte de har spundet lange tomme &#8220;nyheder&#8221;, p\u00e5 ret tyndt grundlag. Det er selvf\u00f8lgelig en smagssag hvordan man vil have leveret sine nyheder.<\/p>\n<p>@kenneth: Jeg har lidt sv\u00e6rt ved at se hvor du vil hen men dine sureopst\u00f8d. Det virker til du ikke er meget for der nogen der siger noget grimt om din elskede iPhone, og s\u00e5 skal nokia bare svines til. H\u00e5ber det hjalp for dig. Desuden er det ikke kun TDC, men samtlige af EU&#8217;s teleselskaber der gerne s\u00e5 en i5 der kunne bruge der &#8220;LTE\/4G&#8221;-netv\u00e6rk.<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3791,""name"":""Asger"",""url"":"""",""date"":""2012-09-18 20:48:43"",""content"":""<p>@Mads: Jeg har haft alt tekst, men ingen ops\u00e6tning (lignede en manglende CSS-fil). Bare for at konstatere hvad du allerede ved, men s\u00e5 er det sagt :)<\/p>\n<p>Midt i alt den negative kritik vil jeg gerne lige sige jeg f\u00f8lger med herinde dagligt, og syntes du g\u00f8r et godt stykke arbejde. Muligvis det h\u00e6nger sammen med jeg ser siden som det samligspunkt du selv omtaler. Jeg f\u00f8lger ikke med p\u00e5 s\u00e5 mange andre sider, men kan f\u00f8lge link herfra, hvilket passer mig meget godt.<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3792,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""date"":""2012-09-18 20:55:06"",""content"":""<p>@Asger: Tak for de rosende ord. Glad for at du har gl\u00e6de af siden, om end artiklerne tit ikke er s\u00e6rlig lange. Som du helt korrekt selv siger, s\u00e5 er der ingen grund til at omformulerer hvis man ikke har noget at tilf\u00f8je og det har jeg ikke altid.<br \/>\nJeg vil bare gerne dele hvad jeg finder og hvad i brugere finder og sender til mig :)<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3796,""name"":""Jan"",""url"":"""",""date"":""2012-09-19 10:59:31"",""content"":""<p>Man kan p\u00e5pege mange negative ting og mangler ved Nokias pr\u00e6sentation, men den &#8220;ikoniske&#8221; gule 920 har dog br\u00e6ndt sig p\u00e5 nethinden.<br \/>\nNu her efter iPhone5 er blevet pr\u00e6senteret s\u00e5 bliver iPhone5 holdt op mod Galaxy3 og Lumia 920 p\u00e5 mange sites. Omvendt er det kikset for Motorola som pr\u00e6senterede 3 opdaterede modeller samme dag som Nokia&#8230; de bliver ikke n\u00e6vnt nogen steder.<\/p>\n"",""parent"":0}],""attachments"":[{""id"":7083,""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/crystal-apple-logo-style-icon-png0.png"",""slug"":""crystal-apple-logo-style-icon-png0"",""title"":""crystal-apple-logo-style-icon-png0"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":7082,""mime_type"":""image\/png"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/crystal-apple-logo-style-icon-png0.png"",""width"":256,""height"":256},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/crystal-apple-logo-style-icon-png0-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/crystal-apple-logo-style-icon-png0.png"",""width"":256,""height"":256},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/crystal-apple-logo-style-icon-png0.png"",""width"":256,""height"":256},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/crystal-apple-logo-style-icon-png0-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/crystal-apple-logo-style-icon-png0-100x100.png"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/crystal-apple-logo-style-icon-png0.png"",""width"":""256"",""height"":""256""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/crystal-apple-logo-style-icon-png0-85x85.png"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/crystal-apple-logo-style-icon-png0-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/crystal-apple-logo-style-icon-png0-65x65.png"",""width"":65,""height"":65}}}],""comment_count"":22,""comment_status"":""open"",""thumbnail"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/crystal-apple-logo-style-icon-png0-150x150.png""},{""id"":7077,""type"":""post"",""slug"":""windows-phone-8-rtm"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/2012\/09\/15\/windows-phone-8-rtm\/"",""status"":""publish"",""title"":""Windows Phone 8 RTM"",""title_plain"":""Windows Phone 8 RTM"",""content"":""\r\n<!--Ad Injection mfunc mode ad include code--><!--mfunc include_once('\/var\/www\/windowsphonefan.dk\/public_html\/wp-content\/plugins\/ad-injection\/adshow.php') --><!--\/mfunc-->\r\n<p><a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm.jpg\""><img class=\""aligncenter size-full wp-image-7078\"" title=\""windows-phone-8-rtm\"" src=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm.jpg\"" alt=\""\"" width=\""600\"" height=\""373\"" \/><\/a><\/p>\n<p>Windows Phone 8 skulle netop v\u00e6re blev &#8220;Released to\u00a0manufacturers&#8221; (RTM), hvilket betyder at selve Windows Phone 8 nu er f\u00e6rdigt. Alle producenterne s\u00e5 som Nokia, Samsung, HTC, LG osv. f\u00e5r nu denne version og kan s\u00e5 begynde at l\u00e6kke den p\u00e5 deres telefoner.<\/p>\n<p>Men f\u00f8r vi nu klapper vi vores sm\u00e5 n\u00f8rde h\u00e6nder, s\u00e5 skal vi nok ikke lige forvente at f\u00e5 en Windows Phone 8 telefon om en uge eller to :)<\/p>\n<p>Kan ikke huske hvor jeg l\u00e6ste det, men mener at Windows Phone 8 telefonerne skulle begynde at blive solgt fra slut oktober\/november og nok n\u00e6rmere i november end i oktober. S\u00e5 der er stadigv\u00e6k lige nogle uger vi skal vente &#8211; men Windows Phone 8 har aldrig v\u00e6ret s\u00e5 t\u00e6t p\u00e5 som nu.<\/p>\n<p>Udviklere kan fx allerede nu ans\u00f8ge om at f\u00e5 fingrene i en <a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/2012\/09\/14\/nu-kan-du-ansoge-om-windows-phone-8-sdk-preview\/\"">Preview version af Windows Phone 8 SDK&#8217;et<\/a>.<\/p>\n<p>Tak for tippet til Jan.<\/p>\n<p><a href=\""http:\/\/www.engadget.com\/2012\/09\/14\/windows-phone-8-rtm\/\"">Kilde<\/a><\/p>\n"",""excerpt"":""Windows Phone 8 skulle netop v\u00e6re blev &#8220;Released to\u00a0manufacturers&#8221; (RTM), hvilket betyder at selve Windows Phone 8 nu er f\u00e6rdigt. Alle producenterne s\u00e5 som Nokia, Samsung, HTC, LG osv. f\u00e5r nu denne version og kan s\u00e5 begynde at l\u00e6kke den p\u00e5 deres telefoner. Men f\u00f8r vi nu klapper vi vores sm\u00e5 n\u00f8rde h\u00e6nder, s\u00e5 skal [...]"",""date"":""2012-09-15 20:56:13"",""modified"":""2012-09-15 20:57:07"",""categories"":[{""id"":12,""slug"":""windows-phone-nyheder"",""title"":""Windows Phone Nyheder"",""description"":""Seneste Windows Phone Nyheder"",""parent"":381,""post_count"":443}],""tags"":[{""id"":232,""slug"":""featured"",""title"":""featured"",""description"":"""",""post_count"":93},{""id"":234,""slug"":""full-image"",""title"":""full-image"",""description"":"""",""post_count"":80},{""id"":132,""slug"":""rtm"",""title"":""rtm"",""description"":"""",""post_count"":3},{""id"":327,""slug"":""windows-phone-8"",""title"":""windows phone 8"",""description"":"""",""post_count"":36}],""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""},""comments"":[{""id"":3757,""name"":""BallonPedro"",""url"":"""",""date"":""2012-09-16 19:54:23"",""content"":""<p>Jeg klapper alligevel lidt for mig selv ;-)<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3760,""name"":""Alexander Mortensen"",""url"":"""",""date"":""2012-09-17 10:34:28"",""content"":""<p>S\u00e5 h\u00e5ber jeg bare lidt at der kommer noget gang i Windows Store, s\u00e5 man kan f\u00e5 nogle dejlige apps til min kommende Lumia 920 :)<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3764,""name"":""Henrik"",""url"":"""",""date"":""2012-09-17 19:20:07"",""content"":""<p>Jeg m\u00e5 indr\u00f8mme, det irriterer mig at m\u00e5ske skulle vente op til 2,5 m\u00e5ned endnu&#8230;og mon ikke der reelt kan g\u00e5 endnu l\u00e6ngere tid, synes det er br\u00e6nd \u00e6rgerligt, men mest fordi Microsoft ik har meldt noget som helst ud om hvad man f\u00e5r af nye features, kommer man til at kunne v\u00e6lge egne mp3 sange som ringetoner eller SMS toner? Hvor \u00e5bent bliver systemet? N\u00e5r man Eks s\u00e6tter den til ens Windows pc kan man s\u00e5 tr\u00e6kke\/slippe indhold til og fra pc til mobil og den anden vej liges\u00e5? I min verden lover det ikke specielt godt de ikke har meldt noget ud endnu, og frygter systemet bliver blodfattigt p\u00e5 muligheder og nyheder i forhold til det gamle system.<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3766,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""date"":""2012-09-17 20:25:04"",""content"":""<p>@Henrik: M\u00e5ske f\u00e5r du ret, m\u00e5ske ikke.<br \/>\nDet som Microsoft har sagt er at de vil vente med at pr\u00e6sentere mange af de her nye features til vi kommer t\u00e6ttere p\u00e5 den reelle Windows Phone 8 lancering.<br \/>\nAntager at det er for at folk ikke skal n\u00e5 at glemme hvad Windows Phone 8 kan, inden telefonerne kommer i butikkerne.<\/p>\n<p>S\u00e5 jeg v\u00e6lger at v\u00e6re optimist til det sidste og vil sige at bare de ting vi allerede har f\u00e5et at vide da er k\u00e6mpe store ting. Fx muligheden for native kode og Unity3D support. Det g\u00f8r at vi nok vil se alle de gode iPhone spil p\u00e5 Windows Phone. Derudover giver native kode support ogs\u00e5 en masse muligheder for apps som der ikke har v\u00e6ret f\u00f8r.<\/p>\n<p>Vi m\u00e5 se, sp\u00e6ndende efter\u00e5r i hvert fald :)<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3777,""name"":""BallonPedro"",""url"":"""",""date"":""2012-09-18 08:15:17"",""content"":""<p>Ja, ventetiden er tr\u00e6ls :-\/<\/p>\n<p>Og det er super \u00e6rgeligt at MS ikke er f\u00e6rdig med WP8 endnu, is\u00e6r n\u00e5r der er pr\u00e6senteret nye mobiler med det kommende system.<\/p>\n<p>Det var super at f.eks. Nokia n\u00e5ede at pr\u00e6sentere deres mobiler lige inden Apple, det giver noget medieomtale og fastholder folk i at vente p\u00e5 f.eks. Lumia 920.<\/p>\n<p>Men der hvor Apple virkelig vinder, det er at pr\u00e6sentere en mobil og s\u00e5 kunne levere den knap 2 uger efter. DET er der ingen andre der form\u00e5r.<\/p>\n<p>Der skulle Nokia og MS have gjort det samme og v\u00e6ret helt klar med mobiler til salg nu her. S\u00e5 havde der v\u00e6ret mere konkurrence og Nokia ville f\u00e5 boostet deres salg.<\/p>\n"",""parent"":0}],""attachments"":[{""id"":7078,""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm.jpg"",""slug"":""windows-phone-8-rtm"",""title"":""windows-phone-8-rtm"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":7077,""mime_type"":""image\/jpeg"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm.jpg"",""width"":600,""height"":373},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm-300x186.jpg"",""width"":300,""height"":186},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm.jpg"",""width"":600,""height"":373},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm-100x100.jpg"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm.jpg"",""width"":""600"",""height"":""373""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm-85x85.jpg"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm-65x65.jpg"",""width"":65,""height"":65}}}],""comment_count"":5,""comment_status"":""open"",""thumbnail"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm-150x150.jpg""},{""id"":7065,""type"":""post"",""slug"":""hov-hvor-blev-internet-explorer-10-af"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/2012\/09\/15\/hov-hvor-blev-internet-explorer-10-af\/"",""status"":""publish"",""title"":""Hov, hvor blev Internet Explorer 10 af?"",""title_plain"":""Hov, hvor blev Internet Explorer 10 af?"",""content"":""\r\n<!--Ad Injection mfunc mode ad include code--><!--mfunc include_once('\/var\/www\/windowsphonefan.dk\/public_html\/wp-content\/plugins\/ad-injection\/adshow.php') --><!--\/mfunc-->\r\n<p>Nu er denne side jo en &#8220;Windows <strong>Fan<\/strong>&#8221; side, hvorfor man nok vil forvente mest at l\u00e6se positive indl\u00e6g. Dette er det dog ogs\u00e5 typisk, men at v\u00e6re &#8220;fan&#8221; betyder ogs\u00e5 man skal r\u00e5be op n\u00e5r tingene ikke er ok &#8211; og s\u00e5dan en situation er jeg i lige nu.<br \/>\nH\u00e5ber s\u00e5 p\u00e5 at nogen kan komme med hj\u00e6lp\/l\u00f8sning via kommentarerne. I hvert fald vil jeg opdaterer dette indl\u00e6g med l\u00f8sningen s\u00e5 andre kan f\u00e5 gl\u00e6de af det i fremtiden.<\/p>\n<p>Som du m\u00e5ske ved k\u00f8rer jeg med Windows 8 RTM, alts\u00e5 den endelige version af Windows 8. Den kom ud til MSDN subscribers d. 15. august, <a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/2012\/08\/15\/installere-windows-8-folg-med\/\"">hvor jeg\u00a0installerede\u00a0den<\/a>. N\u00e5, men Windows 8 k\u00f8rer fint og jeg er rigtig tilfreds med det. Her i dag var der s\u00e5 en opdatering. Ingen problem t\u00e6nker jeg, den installerer jeg da s\u00e5, da jeg alligevel skulle genstarte.<\/p>\n<p>Maskinen genstarter og jeg ser s\u00e5 dette billede:<\/p>\n<p style=\""text-align: center;\""><a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/V\u00e6lgBrowserWindows8.png\""><img class=\""aligncenter  wp-image-7067\"" title=\""V\u00e6lgBrowserWindows8\"" src=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/V\u00e6lgBrowserWindows8.png\"" alt=\""\"" width=\""628\"" height=\""358\"" \/><\/a><\/p>\n<blockquote><p>Det skal her n\u00e6vnes at Internet Explorer 10 (IE10) var installeret p\u00e5 Windows 8 fra start og har k\u00f8rt helt fint &#8211; lige ind til nu.<\/p><\/blockquote>\n<p>N\u00e5, t\u00e6nker man lige, det gik ellers helt fint med den browser jeg havde, hvorfor komme med s\u00e5dan noget? Pyt t\u00e6nker jeg, jeg v\u00e6lger jo bare IE igen og s\u00e5 k\u00f8rer vi videre.<br \/>\nAt denne besked i f\u00f8rste omgang kommer frem er forvirrende og irriterende nok i sig selv for en bruger, \u00a0men det bliver lige toppet her &#8211; l\u00e6s videre :)<\/p>\n<p>Da jeg trykker p\u00e5 &#8220;Installer&#8221; (hvorfor er denne side egentlig p\u00e5 dansk n\u00e5r mit Windows 8 er p\u00e5 engelsk&#8230;hmm&#8230;det er en anden historie) s\u00e5 kommer jeg nemlig til denne her side, i &#8220;App&#8221; versionen af IE10.<\/p>\n<p style=\""text-align: center;\""><a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/InstallerIEWindows8.png\""><img class=\""aligncenter  wp-image-7070\"" title=\""InstallerIEWindows8\"" src=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/InstallerIEWindows8.png\"" alt=\""\"" width=\""598\"" height=\""535\"" \/><\/a><\/p>\n<p>Jeg ved ikke med jer, men jeg kan ikke se noget tydeligt &#8220;Installer Internet Explorer 10&#8243; link nogen steder&#8230;i hvert fald har jeg endnu ikke fundet det og har derfor i skrivende stund ikke IE10 installeret.<\/p>\n<p>Og inden en smart type nu siger &#8220;Brug Chrome\/Firefox!&#8221; &#8211; dette g\u00f8r jeg faktisk i 9 ud af 10 tilf\u00e6lde, men IE er bare rar at have n\u00e5r man udvikler, da nogle debug features kun virker i IE osv. Og s\u00e5 irriterer det mig bare at princip at der skal ske det her, det er jo til k\u00e6mpe forvirring for brugeren.<\/p>\n<p>Rent faktisk er dette ikke direkte Microsoft&#8217;s skyld, men mere EU der er problemet da det er dem der kr\u00e6ver at Microsoft giver brugerne et &#8220;<a href=\""http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/BrowserChoice.eu\"">frit browser valg<\/a>&#8220;. Det er meningen, som jeg har forst\u00e5et det, at EU tror det hj\u00e6lper brugerne p\u00e5 en eller anden m\u00e5de. Men hvis det her var sket for nogen i min familie ved jeg godt hvad der var sket. De havde taget deres telefon og ringet til mig og sagt &#8220;Internettet er blevet v\u00e6k!&#8221; :)<\/p>\n<p>Til Microsoft&#8217;s forsvar skal det siges at Windows 8 jo ikke helt er kommet ud endnu &#8211; s\u00e5dan rigtig rigtig &#8211; men her sidder jeg dog alligevel i Danmark med en legal og lovlig version af Windows 8 RTM med det her problem og har tilsyneladende ingen mulighed for at installerer IE10 p\u00e5 min maskine.<\/p>\n<p>IE10 som jeg vel og m\u00e6rke havde p\u00e5 min PC for 10 min. siden inden jeg installerede en opdatering.<\/p>\n<p>Microsoft &#8211; det her skal fixes!<\/p>\n<p>H\u00e5ber en kan smide et link til hvor jeg henter den. I hvert fald skal jeg nok opdaterer dette indl\u00e6g med linket n\u00e5r jeg finder det.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n"",""excerpt"":""Nu er denne side jo en &#8220;Windows Fan&#8221; side, hvorfor man nok vil forvente mest at l\u00e6se positive indl\u00e6g. Dette er det dog ogs\u00e5 typisk, men at v\u00e6re &#8220;fan&#8221; betyder ogs\u00e5 man skal r\u00e5be op n\u00e5r tingene ikke er ok &#8211; og s\u00e5dan en situation er jeg i lige nu. H\u00e5ber s\u00e5 p\u00e5 at nogen [...]"",""date"":""2012-09-15 20:39:29"",""modified"":""2012-09-15 20:42:42"",""categories"":[{""id"":374,""slug"":""windows-8-nyheder"",""title"":""Windows 8 Nyheder"",""description"":""Seneste Windows 8 nyheder"",""parent"":381,""post_count"":20}],""tags"":[{""id"":467,""slug"":""browser-valg"",""title"":""Browser valg"",""description"":"""",""post_count"":1},{""id"":466,""slug"":""internet-explorer-10"",""title"":""Internet Explorer 10"",""description"":"""",""post_count"":1},{""id"":379,""slug"":""windows-8"",""title"":""windows 8"",""description"":"""",""post_count"":19}],""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""},""comments"":[{""id"":3751,""name"":""Lars Andersen"",""url"":""http:\/\/evaldnet.dk"",""date"":""2012-09-15 22:09:52"",""content"":""<p>Hej Mads<\/p>\n<p>S\u00e5vidt jeg ved ligger ie10 stadig der p\u00e5, det er bare at den bliver frigivet fra pin to dock, men du kan altid finde tilbage til den. <\/p>\n<p>IE Install l\u00e5ser den s\u00e5vidt jeg ved bare fast igen<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3752,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""date"":""2012-09-15 23:10:50"",""content"":""<p>I s\u00e5 fald har de gemt den godt for kan ikke s\u00f8ge den frem :(<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3754,""name"":""Lars S\u00f8rensen"",""url"":"""",""date"":""2012-09-16 11:58:09"",""content"":""<p>Hvorn\u00e5r mon dette EU krav kommer til OS X operativ systemt? s\u00e5 frugt-tosserne skal v\u00e6lge om de vil bruge safari eller andet.<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3758,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""date"":""2012-09-17 00:24:26"",""content"":""<p>Hov, s\u00e5 fik jeg &#8220;snydt&#8221; mig til at f\u00e5 IE10 frem igen.<\/p>\n<p>Jeg havde et problem i Windows med noget MSSQL, hvilket gjorde at Windows foreslog nogle ting. Her kunne jeg trykke p\u00e5 et link og haps, s\u00e5 \u00e5bnede IE10 op.<br \/>\nJeg vaks p\u00e5 fingerne og fik pinned den til bunden s\u00e5 nu er den p\u00e5 plads igen :P<\/p>\n<p>Men hold da op det er virkelig irriterende lavet&#8230;Hvor har den v\u00e6ret henne? N\u00e5r man ikke kan s\u00f8ge p\u00e5 &#8220;Internet Explorer&#8221; og f\u00e5 den frem&#8230; s\u00e5 er det lidt op af bakke.<\/p>\n<p>Det m\u00e5 Microsoft sgu f\u00e5 fixet det der, det er for dumt.<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3761,""name"":""John"",""url"":"""",""date"":""2012-09-17 12:51:27"",""content"":""<p>Hej<\/p>\n<p>Jeg l\u00f8ste det ved at \u00e5bne Metro IE, klikke p\u00e5 svenskn\u00f8glen (sidev\u00e6rkt\u00f8jer) og v\u00e6lge &#8220;Vis p\u00e5 skrivebordet&#8221;.<br \/>\nS\u00e5 \u00e5bner IE 10 p\u00e5 skrivebordet og man kan pinne den til processlinjen.<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3762,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""date"":""2012-09-17 13:05:45"",""content"":""<p>@John: Ok, tak, men ikke ligefrem intuitivt :P<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3763,""name"":""John"",""url"":"""",""date"":""2012-09-17 18:15:48"",""content"":""<p>Hej Mads<br \/>\nNp! Nej det er helt sikkert en fejl, jeg havde ogs\u00e5 de samme tanker, at Windows 8 ikke er &#8220;rigtig&#8221; lanceret endnu ;)<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3767,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""date"":""2012-09-17 20:25:57"",""content"":""<p>@John: Ja, t\u00e6nker at den side man ryger ind p\u00e5 jo nok har andet indhold n\u00e5r Windows 8 lanceres til masserne, s\u00e5 forh\u00e5bentlig bliver dette ikke et reelt problem.<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3779,""name"":""Tommy"",""url"":"""",""date"":""2012-09-18 08:52:40"",""content"":""<p>Hvis du finder programmet i stifinderen<br \/>\n(c:\\programmer\\internet explorer\\iexplore.exe), h\u00f8jreklik og v\u00e6lg fastg\u00f8r til proceslinie eller Startmenu<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3797,""name"":""S\u00f8ren"",""url"":"""",""date"":""2012-09-19 13:40:54"",""content"":""<p>@Tommy Det er korrekt. Man kan blot s\u00f8ge IE frem via Program Files el. Program Files (x86). Jeg mener Microsoft anbefaler at benytte IE i 32-bit, hvis man bruger plugins osv. Det er yderst sj\u00e6ldent de findes til 64-bit (endnu).<\/p>\n<p>Generelt:<br \/>\nMed hensyn til browsermenuen, synes jeg tiden er rendt fra den (hvis den overhodet har v\u00e6ret her). Jeg kender ikke mange (udover &#8220;the tinfoil hat brigade&#8221; og dedikerede open source folk), der synes menuen er fantastisk. Jeg blev irriteret over at min IE blev fjernet fra mit skrivebord &#8211; og i s\u00e6rdeleshed irriteret over, hvor ulogisk det var at f\u00e5 den tilbage (det skal \u00e6ndres!). <\/p>\n<p>Jeg tror ikke browsermenuen har nogen s\u00e6rlig effekt, jeg tror brugerne l\u00e6ser beskeden og klikker p\u00e5 det de kender. Hvis Opera eller andre h\u00e5bede at f\u00e5 mange kunder ud af det, m\u00e5 de v\u00e6re skuffede. Jeg synes desuden det er d\u00e5rlig stil, at tvinge brugerne til at tr\u00e6ffe et valg, som de tydeligvis slet ikke er interesseret i at tr\u00e6ffe. Det er ikke Microsofts skyld, men lovgivernes manglende forst\u00e5else for konsekvensen af de valg de tr\u00e6ffer. I dette tilf\u00e6lde, at de indf\u00f8rer funktionalitet, der tilsyneladende ikke har nogen reel effekt. <\/p>\n<p>Jeg tror f.eks. ikke browsermenuen er skyld i at Chrome af og til hopper over IE i markedsandel. I min verden skyldes word of mouth, som altid er meget mere effektivt.<\/p>\n<p>Et godt produkt er alt, hvad der skal til at vippe konkurrenten af pinden. Det er bare tough luck Opera.<\/p>\n<p>Personligt bruger jeg IE fordi jeg synes den er nice og med clean UI &#8211; og i Windows 8 f\u00e5r jeg kun mere ud af det, n\u00e5r den syncer settings og history mellem mine Windows 8 enheder.<\/p>\n<p>Humlen m\u00e5 v\u00e6re: For nogle brugere er browservalget en smagssag (m\u00e5ske religion) og for andre en tilf\u00e6ldighed. For mange ikke-it-kyndige er det nok smagen hos den n\u00f8rd, der hj\u00e6lper dem med deres pc. S\u00e5dan som det altid har v\u00e6ret &#8211; og som det vil blive ved med at v\u00e6re &#8211; browsermenu eller ej. :-)<\/p>\n<p>Jeg h\u00e5ber ikke nogen f\u00e5r den id\u00e9, at henlede EUs opm\u00e6rksomhed p\u00e5, at Windows 8 kommer med musikbutik og videobutik. Det kunne aff\u00f8de endnu en Windows 8 N som ikke indeholder de ting. Windows 7 N var st\u00f8rste gang spil af udviklernes tid til dato, da ingen har den og ingen henter den.<\/p>\n"",""parent"":0}],""attachments"":[{""id"":7066,""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/internetexplorer.png"",""slug"":""internetexplorer"",""title"":""internetexplorer"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":7065,""mime_type"":""image\/png"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/internetexplorer.png"",""width"":256,""height"":256},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/internetexplorer-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/internetexplorer.png"",""width"":256,""height"":256},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/internetexplorer.png"",""width"":256,""height"":256},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/internetexplorer-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/internetexplorer-100x100.png"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/internetexplorer.png"",""width"":""256"",""height"":""256""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/internetexplorer-85x85.png"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/internetexplorer-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/internetexplorer-65x65.png"",""width"":65,""height"":65}}},{""id"":7067,""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/V\u00e6lgBrowserWindows8.png"",""slug"":""vaelgbrowserwindows8"",""title"":""V\u00e6lgBrowserWindows8"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":7065,""mime_type"":""image\/png"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/V\u00e6lgBrowserWindows8.png"",""width"":997,""height"":569},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/V\u00e6lgBrowserWindows8-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/V\u00e6lgBrowserWindows8-300x171.png"",""width"":300,""height"":171},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/V\u00e6lgBrowserWindows8.png"",""width"":997,""height"":569},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/V\u00e6lgBrowserWindows8-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/V\u00e6lgBrowserWindows8-100x100.png"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/V\u00e6lgBrowserWindows8.png"",""width"":""997"",""height"":""569""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/V\u00e6lgBrowserWindows8-85x85.png"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/V\u00e6lgBrowserWindows8-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/V\u00e6lgBrowserWindows8-65x65.png"",""width"":65,""height"":65}}},{""id"":7070,""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/InstallerIEWindows8.png"",""slug"":""installeriewindows8"",""title"":""InstallerIEWindows8"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":7065,""mime_type"":""image\/png"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/InstallerIEWindows8.png"",""width"":906,""height"":810},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/InstallerIEWindows8-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/InstallerIEWindows8-300x268.png"",""width"":300,""height"":268},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/InstallerIEWindows8.png"",""width"":906,""height"":810},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/InstallerIEWindows8-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/InstallerIEWindows8-100x100.png"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/InstallerIEWindows8.png"",""width"":""906"",""height"":""810""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/InstallerIEWindows8-85x85.png"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/InstallerIEWindows8-150x150.png"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/InstallerIEWindows8-65x65.png"",""width"":65,""height"":65}}}],""comment_count"":10,""comment_status"":""open"",""thumbnail"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/internetexplorer-150x150.png""},{""id"":7046,""type"":""post"",""slug"":""nu-kan-du-ansoge-om-windows-phone-8-sdk-preview"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/2012\/09\/14\/nu-kan-du-ansoge-om-windows-phone-8-sdk-preview\/"",""status"":""publish"",""title"":""Nu kan du ans\u00f8ge om Windows Phone 8 SDK Preview"",""title_plain"":""Nu kan du ans\u00f8ge om Windows Phone 8 SDK Preview"",""content"":""\r\n<!--Ad Injection mfunc mode ad include code--><!--mfunc include_once('\/var\/www\/windowsphonefan.dk\/public_html\/wp-content\/plugins\/ad-injection\/adshow.php') --><!--\/mfunc-->\r\n<p><a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/WP8SDK.jpg\""><img class=\""aligncenter size-full wp-image-7047\"" title=\""WP8SDK\"" src=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/WP8SDK.jpg\"" alt=\""\"" width=\""550\"" height=\""433\"" \/><\/a><\/p>\n<p>Microsoft tager nu imod ans\u00f8gninger fra udviklere som kunne t\u00e6nke sig at afpr\u00f8ve sin app op imod Windows Phone 8 SDK&#8217;et.<\/p>\n<p>Det er dog ikke s\u00e5 nemt som man m\u00e5ske kunne h\u00e5be. For at f\u00e5 adgang skal du nemlig ans\u00f8ge om det.<\/p>\n<p>Grunden til at de ikke laver en public preview s\u00e5 alle kan pr\u00f8ve det, er at SDK&#8217;et og emulatoren der medf\u00f8lger indeholder nogle Windows Phone 8 features som endnu ikke er\u00a0annonceret. Derfor v\u00e6lger Microsoft at g\u00f8re det p\u00e5 denne m\u00e5de, for at skabe s\u00e5 meget interesse som muligt for Windows Phone 8 inden telefonerne lander i butikkerne.<\/p>\n<p>Men mon ikke der nok skal l\u00e6kke en ting eller to alligevel :)<\/p>\n<p>Man kan dog godt forst\u00e5 Microsoft, lidt i hvert fald. De ved Windows Phone 8 f\u00f8rst kommer p\u00e5 gaden engang til oktober\/november (mit g\u00e6t) hvorfor de udskyder offentligg\u00f8relsen af nogle features s\u00e5 l\u00e6nge som muligt. Nok meget godt t\u00e6nkt, sp\u00f8rgsm\u00e5let er s\u00e5 om de kan holde t\u00e6t s\u00e5 l\u00e6nge, s\u00e5 vi ikke ender med en pr\u00e6sentation i stil med Apple&#8217;s iPhone 5 pr\u00e6sentation, hvor de jo bare viste alle de rygter vi allerede kendte.<\/p>\n<p>Hvis du kunne t\u00e6nke dig at ans\u00f8ge er der mere at finde p\u00e5 <a href=\""http:\/\/windowsteamblog.com\/windows_phone\/b\/wpdev\/archive\/2012\/09\/12\/windows-phone-8-sdk-preview-program-is-now-open.aspx\"">Windows Phone bloggen<\/a>.<\/p>\n"",""excerpt"":""Microsoft tager nu imod ans\u00f8gninger fra udviklere som kunne t\u00e6nke sig at afpr\u00f8ve sin app op imod Windows Phone 8 SDK&#8217;et. Det er dog ikke s\u00e5 nemt som man m\u00e5ske kunne h\u00e5be. For at f\u00e5 adgang skal du nemlig ans\u00f8ge om det. Grunden til at de ikke laver en public preview s\u00e5 alle kan pr\u00f8ve [...]"",""date"":""2012-09-14 10:00:26"",""modified"":""2012-09-13 21:00:33"",""categories"":[{""id"":12,""slug"":""windows-phone-nyheder"",""title"":""Windows Phone Nyheder"",""description"":""Seneste Windows Phone Nyheder"",""parent"":381,""post_count"":443}],""tags"":[{""id"":14,""slug"":""microsoft"",""title"":""Microsoft"",""description"":"""",""post_count"":46},{""id"":119,""slug"":""preview"",""title"":""preview"",""description"":"""",""post_count"":3},{""id"":457,""slug"":""sdk"",""title"":""SDK"",""description"":"""",""post_count"":2},{""id"":327,""slug"":""windows-phone-8"",""title"":""windows phone 8"",""description"":"""",""post_count"":36}],""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""},""comments"":[],""attachments"":[{""id"":7047,""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/WP8SDK.jpg"",""slug"":""wp8sdk"",""title"":""WP8SDK"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":7046,""mime_type"":""image\/jpeg"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/WP8SDK.jpg"",""width"":550,""height"":433},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/WP8SDK-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/WP8SDK-300x236.jpg"",""width"":300,""height"":236},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/WP8SDK.jpg"",""width"":550,""height"":433},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/WP8SDK-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/WP8SDK-100x100.jpg"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/WP8SDK.jpg"",""width"":""550"",""height"":""433""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/WP8SDK-85x85.jpg"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/WP8SDK-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/WP8SDK-65x65.jpg"",""width"":65,""height"":65}}}],""comment_count"":1,""comment_status"":""open"",""thumbnail"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/WP8SDK-150x150.jpg""}]}";
        private static string FeaturedPostsJson = @"{""status"":""ok"",""count"":8,""pages"":12,""tag"":{""id"":232,""slug"":""featured"",""title"":""featured"",""description"":"""",""post_count"":93},""posts"":[{""id"":7128,""type"":""post"",""slug"":""windows-phone-8s-og-windows-phone-8x-fra-htc"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/2012\/09\/19\/windows-phone-8s-og-windows-phone-8x-fra-htc\/"",""status"":""publish"",""title"":""Windows Phone 8S og Windows Phone 8X fra HTC"",""title_plain"":""Windows Phone 8S og Windows Phone 8X fra HTC"",""content"":""\r\n<!--Ad Injection mfunc mode ad include code--><!--mfunc include_once('\/var\/www\/windowsphonefan.dk\/public_html\/wp-content\/plugins\/ad-injection\/adshow.php') --><!--\/mfunc-->\r\n<p style=\""text-align: center;\""><a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X.jpeg\""><img class=\""aligncenter  wp-image-7130\"" title=\""HTC8S8X\"" src=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X.jpeg\"" alt=\""\"" width=\""512\"" height=\""338\"" \/><\/a><\/p>\n<p>HTC har netop l\u00f8ftet sl\u00f8ret for deres kommende Windows Phone modeller.<br \/>\nDer er tale om to nye telefoner nemlig, <strong>Windows Phone 8S<\/strong> og <strong>Windows Phone 8X<\/strong>.<\/p>\n<p>Mobil.nu har f\u00e5et en lille pr\u00e6sentation af 8X af den danske HTC direkt\u00f8r <a href=\""http:\/\/www.mobil.nu\/nyheder\/video-her-er-htc-windows-phone-8x-1.511951.html\"">som kan ses her<\/a>.<\/p>\n<p>The Verge har ogs\u00e5 f\u00e5et lov at pille lidt ved disse nye telefoner, desv\u00e6rre har de heller ikke lov at se andet end startsk\u00e6rmen, ligesom vi s\u00e5 det ved Nokia&#8217;s event, s\u00e5 intet nyt om Windows Phone 8 endnu.<\/p>\n<p><a href=\""http:\/\/www.theverge.com\/2012\/9\/19\/3345684\/windows-phone-8x-by-htc-specs-release-date-features\"">L\u00e6s om HTC&#8217;s Windows Phone 8X her<\/a><\/p>\n<p><a href=\""http:\/\/www.theverge.com\/2012\/9\/19\/3345712\/windows-phone-8s-by-htc-specs-release-date-features\"">L\u00e6s om HTC&#8217;s Windows Phone 8S her<\/a><\/p>\n<p>Man m\u00e5 sige at producenterne af Windows Phone telefoner virkelig har gjort noget ud af det denne gang, senest her med HTC som ser ud til at komme med nogle virkelig l\u00e6kre telefoner.<\/p>\n<p>Nu har jeg ikke f\u00e5et l\u00e6st om disse telefoner i detaljer men jeg har f\u00f8r kommenteret p\u00e5 at jeg synes at b\u00e5de Nokia og Samsung&#8217;s telefoner er ved at blive for store. Helt personligt vil jeg helst ikke have en telefon med en 4+ tommer sk\u00e6rm, synes simpelthen de bliver for store at have i h\u00e5nden.<br \/>\nDet er selvf\u00f8lgelig meget subjektivt, men s\u00e5dan har jeg det nu engang.<br \/>\nDet er derfor gl\u00e6deligt at se at HTC her kommer med en 4&#8243; telefon i form af 8S.<\/p>\n<p>Nu st\u00e5r man s\u00e5 bare med &#8220;problemet&#8221; &#8211; hvilket en skal man v\u00e6lge? :)<\/p>\n<p>Hvad synes I?<\/p>\n<p>Tak for tippet til <a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/forum\/viewtopic.php?f=6&amp;t=902\"">Briso<\/a>\u00a0og Jakob.<\/p>\n"",""excerpt"":""HTC har netop l\u00f8ftet sl\u00f8ret for deres kommende Windows Phone modeller. Der er tale om to nye telefoner nemlig, Windows Phone 8S og Windows Phone 8X. Mobil.nu har f\u00e5et en lille pr\u00e6sentation af 8X af den danske HTC direkt\u00f8r som kan ses her. The Verge har ogs\u00e5 f\u00e5et lov at pille lidt ved disse nye [...]"",""date"":""2012-09-19 21:20:17"",""modified"":""2012-09-19 21:25:32"",""categories"":[{""id"":12,""slug"":""windows-phone-nyheder"",""title"":""Windows Phone Nyheder"",""description"":""Seneste Windows Phone Nyheder"",""parent"":381,""post_count"":443}],""tags"":[{""id"":232,""slug"":""featured"",""title"":""featured"",""description"":"""",""post_count"":93},{""id"":234,""slug"":""full-image"",""title"":""full-image"",""description"":"""",""post_count"":80},{""id"":100,""slug"":""htc"",""title"":""htc"",""description"":"""",""post_count"":11},{""id"":471,""slug"":""windows-phone-8s"",""title"":""Windows Phone 8S"",""description"":"""",""post_count"":1},{""id"":472,""slug"":""windows-phone-8x"",""title"":""Windows Phone 8X"",""description"":"""",""post_count"":1}],""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""},""comments"":[{""id"":3798,""name"":""TLN"",""url"":"""",""date"":""2012-09-19 21:33:53"",""content"":""<p>ligesom dig kunne det v\u00e6re l\u00e6kkert med en 4&#8243; der dog har specs som en topmodel. Det synes jeg ikke vi f\u00e5r her. Det er lidt en WP7.5model bare med dualcore.<br \/>\nDualcore for mig er mindre interessant end LTE og NFC &#8211; med mindre WP8 ikke er helt s\u00e5 smooth som vi kender det fra WP7.5&#8230;<br \/>\nOg s\u00e5 er der sk\u00e6rmens opl\u00f8sning, hmm tja, tjo&#8230; S\u00e5 gerne den justeret!<br \/>\nSelve sk\u00e6rmen s\u00e5 ud til at v\u00e6re lige som HTCs andre WP modeller(en video p\u00e5 mobil.nu mener jeg det var) og de har alts\u00e5 f\u00e5et lidt kritik. Jeg har ikke selv haft en HTC WPmodel, men har oplevet dem ved siden af Lumia 800 da den blev lanceret og der var HTC noget bagud, s\u00e5 jeg h\u00e5ber HTC har oppet sig!<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3799,""name"":""BallonPedro"",""url"":"""",""date"":""2012-09-20 11:08:25"",""content"":""<p>Hold da op, HTC har virkelig taget sig sammen. De plejer at spytte den ene billige (halvgrimme) model ud efter den anden, men dem her ser top nice ud ;-)<\/p>\n<p>Kan is\u00e6r godt lide de afrundede hj\u00f8rner, det for Lumia 920 til at se k\u00e6mpe ud i forhold til, hvilket den ikke er.<br \/>\nDen matte finish er ogs\u00e5 bestemt et plus. H\u00e5ber nemlig ikke alle 920 kommer i glossy.<br \/>\nV\u00e6gten pp 130g er ogs\u00e5 lige i skabet, igen i forhold til 920.<br \/>\nOg nu kan iPhone ikke l\u00e6ngere blande sig i ppi r\u00e6set, nu ligger Lumia og HTC p\u00e6nt foran ;-)<\/p>\n<p>En ting jeg dog altid har hadet ved HTC modeller, er deres Sense UI. Kan desv\u00e6rre se de pr\u00f8ver at f\u00f8re det med over i WP8 og s\u00e5 er det da pludselig ikke &#8220;den rene WP8 oplevelse&#8221; som en signaturmobil skulle v\u00e6re? Desuden ser det da noller ud med 2 ure p\u00e5 fronten, WP8&#8242;s eget i toppen og et k\u00e6mpe HTC sense lignende lige nedenunder ;-)<\/p>\n<p>Gl\u00e6der mig til at kunne pr\u00f8ve dem, lige nu ligger valget mellem 8X og 920.<\/p>\n"",""parent"":0}],""attachments"":[{""id"":7130,""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X.jpeg"",""slug"":""htc8s8x"",""title"":""HTC8S8X"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":7128,""mime_type"":""image\/jpeg"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X.jpeg"",""width"":640,""height"":423},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X-150x150.jpeg"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X-300x198.jpeg"",""width"":300,""height"":198},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X.jpeg"",""width"":640,""height"":423},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X-150x150.jpeg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X-100x100.jpeg"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X.jpeg"",""width"":""640"",""height"":""423""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X-85x85.jpeg"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X-150x150.jpeg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X-65x65.jpeg"",""width"":65,""height"":65}}}],""comment_count"":2,""comment_status"":""open"",""thumbnail"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/HTC8S8X-150x150.jpeg""},{""id"":7077,""type"":""post"",""slug"":""windows-phone-8-rtm"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/2012\/09\/15\/windows-phone-8-rtm\/"",""status"":""publish"",""title"":""Windows Phone 8 RTM"",""title_plain"":""Windows Phone 8 RTM"",""content"":""\r\n<!--Ad Injection mfunc mode ad include code--><!--mfunc include_once('\/var\/www\/windowsphonefan.dk\/public_html\/wp-content\/plugins\/ad-injection\/adshow.php') --><!--\/mfunc-->\r\n<p><a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm.jpg\""><img class=\""aligncenter size-full wp-image-7078\"" title=\""windows-phone-8-rtm\"" src=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm.jpg\"" alt=\""\"" width=\""600\"" height=\""373\"" \/><\/a><\/p>\n<p>Windows Phone 8 skulle netop v\u00e6re blev &#8220;Released to\u00a0manufacturers&#8221; (RTM), hvilket betyder at selve Windows Phone 8 nu er f\u00e6rdigt. Alle producenterne s\u00e5 som Nokia, Samsung, HTC, LG osv. f\u00e5r nu denne version og kan s\u00e5 begynde at l\u00e6kke den p\u00e5 deres telefoner.<\/p>\n<p>Men f\u00f8r vi nu klapper vi vores sm\u00e5 n\u00f8rde h\u00e6nder, s\u00e5 skal vi nok ikke lige forvente at f\u00e5 en Windows Phone 8 telefon om en uge eller to :)<\/p>\n<p>Kan ikke huske hvor jeg l\u00e6ste det, men mener at Windows Phone 8 telefonerne skulle begynde at blive solgt fra slut oktober\/november og nok n\u00e6rmere i november end i oktober. S\u00e5 der er stadigv\u00e6k lige nogle uger vi skal vente &#8211; men Windows Phone 8 har aldrig v\u00e6ret s\u00e5 t\u00e6t p\u00e5 som nu.<\/p>\n<p>Udviklere kan fx allerede nu ans\u00f8ge om at f\u00e5 fingrene i en <a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/2012\/09\/14\/nu-kan-du-ansoge-om-windows-phone-8-sdk-preview\/\"">Preview version af Windows Phone 8 SDK&#8217;et<\/a>.<\/p>\n<p>Tak for tippet til Jan.<\/p>\n<p><a href=\""http:\/\/www.engadget.com\/2012\/09\/14\/windows-phone-8-rtm\/\"">Kilde<\/a><\/p>\n"",""excerpt"":""Windows Phone 8 skulle netop v\u00e6re blev &#8220;Released to\u00a0manufacturers&#8221; (RTM), hvilket betyder at selve Windows Phone 8 nu er f\u00e6rdigt. Alle producenterne s\u00e5 som Nokia, Samsung, HTC, LG osv. f\u00e5r nu denne version og kan s\u00e5 begynde at l\u00e6kke den p\u00e5 deres telefoner. Men f\u00f8r vi nu klapper vi vores sm\u00e5 n\u00f8rde h\u00e6nder, s\u00e5 skal [...]"",""date"":""2012-09-15 20:56:13"",""modified"":""2012-09-15 20:57:07"",""categories"":[{""id"":12,""slug"":""windows-phone-nyheder"",""title"":""Windows Phone Nyheder"",""description"":""Seneste Windows Phone Nyheder"",""parent"":381,""post_count"":443}],""tags"":[{""id"":232,""slug"":""featured"",""title"":""featured"",""description"":"""",""post_count"":93},{""id"":234,""slug"":""full-image"",""title"":""full-image"",""description"":"""",""post_count"":80},{""id"":132,""slug"":""rtm"",""title"":""rtm"",""description"":"""",""post_count"":3},{""id"":327,""slug"":""windows-phone-8"",""title"":""windows phone 8"",""description"":"""",""post_count"":36}],""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""},""comments"":[{""id"":3757,""name"":""BallonPedro"",""url"":"""",""date"":""2012-09-16 19:54:23"",""content"":""<p>Jeg klapper alligevel lidt for mig selv ;-)<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3760,""name"":""Alexander Mortensen"",""url"":"""",""date"":""2012-09-17 10:34:28"",""content"":""<p>S\u00e5 h\u00e5ber jeg bare lidt at der kommer noget gang i Windows Store, s\u00e5 man kan f\u00e5 nogle dejlige apps til min kommende Lumia 920 :)<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3764,""name"":""Henrik"",""url"":"""",""date"":""2012-09-17 19:20:07"",""content"":""<p>Jeg m\u00e5 indr\u00f8mme, det irriterer mig at m\u00e5ske skulle vente op til 2,5 m\u00e5ned endnu&#8230;og mon ikke der reelt kan g\u00e5 endnu l\u00e6ngere tid, synes det er br\u00e6nd \u00e6rgerligt, men mest fordi Microsoft ik har meldt noget som helst ud om hvad man f\u00e5r af nye features, kommer man til at kunne v\u00e6lge egne mp3 sange som ringetoner eller SMS toner? Hvor \u00e5bent bliver systemet? N\u00e5r man Eks s\u00e6tter den til ens Windows pc kan man s\u00e5 tr\u00e6kke\/slippe indhold til og fra pc til mobil og den anden vej liges\u00e5? I min verden lover det ikke specielt godt de ikke har meldt noget ud endnu, og frygter systemet bliver blodfattigt p\u00e5 muligheder og nyheder i forhold til det gamle system.<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3766,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""date"":""2012-09-17 20:25:04"",""content"":""<p>@Henrik: M\u00e5ske f\u00e5r du ret, m\u00e5ske ikke.<br \/>\nDet som Microsoft har sagt er at de vil vente med at pr\u00e6sentere mange af de her nye features til vi kommer t\u00e6ttere p\u00e5 den reelle Windows Phone 8 lancering.<br \/>\nAntager at det er for at folk ikke skal n\u00e5 at glemme hvad Windows Phone 8 kan, inden telefonerne kommer i butikkerne.<\/p>\n<p>S\u00e5 jeg v\u00e6lger at v\u00e6re optimist til det sidste og vil sige at bare de ting vi allerede har f\u00e5et at vide da er k\u00e6mpe store ting. Fx muligheden for native kode og Unity3D support. Det g\u00f8r at vi nok vil se alle de gode iPhone spil p\u00e5 Windows Phone. Derudover giver native kode support ogs\u00e5 en masse muligheder for apps som der ikke har v\u00e6ret f\u00f8r.<\/p>\n<p>Vi m\u00e5 se, sp\u00e6ndende efter\u00e5r i hvert fald :)<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3777,""name"":""BallonPedro"",""url"":"""",""date"":""2012-09-18 08:15:17"",""content"":""<p>Ja, ventetiden er tr\u00e6ls :-\/<\/p>\n<p>Og det er super \u00e6rgeligt at MS ikke er f\u00e6rdig med WP8 endnu, is\u00e6r n\u00e5r der er pr\u00e6senteret nye mobiler med det kommende system.<\/p>\n<p>Det var super at f.eks. Nokia n\u00e5ede at pr\u00e6sentere deres mobiler lige inden Apple, det giver noget medieomtale og fastholder folk i at vente p\u00e5 f.eks. Lumia 920.<\/p>\n<p>Men der hvor Apple virkelig vinder, det er at pr\u00e6sentere en mobil og s\u00e5 kunne levere den knap 2 uger efter. DET er der ingen andre der form\u00e5r.<\/p>\n<p>Der skulle Nokia og MS have gjort det samme og v\u00e6ret helt klar med mobiler til salg nu her. S\u00e5 havde der v\u00e6ret mere konkurrence og Nokia ville f\u00e5 boostet deres salg.<\/p>\n"",""parent"":0}],""attachments"":[{""id"":7078,""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm.jpg"",""slug"":""windows-phone-8-rtm"",""title"":""windows-phone-8-rtm"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":7077,""mime_type"":""image\/jpeg"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm.jpg"",""width"":600,""height"":373},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm-300x186.jpg"",""width"":300,""height"":186},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm.jpg"",""width"":600,""height"":373},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm-100x100.jpg"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm.jpg"",""width"":""600"",""height"":""373""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm-85x85.jpg"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm-65x65.jpg"",""width"":65,""height"":65}}}],""comment_count"":5,""comment_status"":""open"",""thumbnail"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/windows-phone-8-rtm-150x150.jpg""},{""id"":6949,""type"":""post"",""slug"":""paa-aftentur-med-nokia-lumia-920-uden-snyd"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/2012\/09\/10\/paa-aftentur-med-nokia-lumia-920-uden-snyd\/"",""status"":""publish"",""title"":""P\u00e5 aftentur med Nokia Lumia 920 &#8211; se hvad den kan uden snyd"",""title_plain"":""P\u00e5 aftentur med Nokia Lumia 920 &#8211; se hvad den kan uden snyd"",""content"":""\r\n<!--Ad Injection mfunc mode ad include code--><!--mfunc include_once('\/var\/www\/windowsphonefan.dk\/public_html\/wp-content\/plugins\/ad-injection\/adshow.php') --><!--\/mfunc-->\r\n<p style=\""text-align: center;\""><a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/nokia-lumia-920-sample-the-verge.jpg\""><img class=\""aligncenter  wp-image-6950\"" title=\""nokia-lumia-920-sample-the-verge\"" src=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/nokia-lumia-920-sample-the-verge.jpg\"" alt=\""\"" width=\""612\"" height=\""344\"" \/><\/a><\/p>\n<p>Da Nokia i sidste uge\u00a0annoncerede Nokia Lumia 820 og Nokia Lumia 920 var jeg personlig mest imponeret over de film og foto eksemplar vi f\u00e5 fra Lumia 920. Her var endelig noget som s\u00e5 ud til at flytte baren en smule, ja n\u00e6rmest for godt til at v\u00e6re sandt.<\/p>\n<p>Nogle timer gik og det vidste sig at det rent faktisk\u00a0<em>var<\/em> <a href=\""http:\/\/beep.tv2.dk\/nyheder\/nokia-undskylder-se-hvordan-de-sn%C3%B8d\"">for godt til at v\u00e6re sandt<\/a>. K\u00e6mpe selvm\u00e5l af Nokia p\u00e5 et meget kritisk tidspunkt &#8211; desv\u00e6rre :(<\/p>\n<p>Nu pr\u00f8ver Nokia s\u00e5 at g\u00f8re sagen god igen. De har nemlig inviteret <a href=\""http:\/\/www.theverge.com\/2012\/9\/7\/3299784\/nokia-lumia-920-pureview-camera-hi-res-photos\"">The Verge<\/a>\u00a0ud og pr\u00f8ve Nokia Lumia 920 s\u00e5 de med egne \u00f8je kan se at det er en fantastisk kamera mobil.<\/p>\n<p><script src=\""http:\/\/player.ooyala.com\/player.js?width=625&#038;height=450&#038;embedCode=1yMHJ0NToApMi7AYNVD5SlphieZxE7nN&#038;deepLinkEmbedCode=1yMHJ0NToApMi7AYNVD5SlphieZxE7nN&#038;video_pcode=ppbnY65tdYh_HxFfIkVstq2Iq_oQ\""><\/script><\/p>\n<p>Se flere billeder og l\u00e6s om tured p\u00e5 <a href=\""http:\/\/www.theverge.com\/2012\/9\/7\/3299784\/nokia-lumia-920-pureview-camera-hi-res-photos\"">The Verge&#8217;s side<\/a>.<\/p>\n"",""excerpt"":""Da Nokia i sidste uge\u00a0annoncerede Nokia Lumia 820 og Nokia Lumia 920 var jeg personlig mest imponeret over de film og foto eksemplar vi f\u00e5 fra Lumia 920. Her var endelig noget som s\u00e5 ud til at flytte baren en smule, ja n\u00e6rmest for godt til at v\u00e6re sandt. Nogle timer gik og det vidste [...]"",""date"":""2012-09-10 22:56:23"",""modified"":""2012-09-10 22:56:47"",""categories"":[{""id"":12,""slug"":""windows-phone-nyheder"",""title"":""Windows Phone Nyheder"",""description"":""Seneste Windows Phone Nyheder"",""parent"":381,""post_count"":443}],""tags"":[{""id"":232,""slug"":""featured"",""title"":""featured"",""description"":"""",""post_count"":93},{""id"":234,""slug"":""full-image"",""title"":""full-image"",""description"":"""",""post_count"":80},{""id"":413,""slug"":""nokia-lumia-920"",""title"":""nokia lumia 920"",""description"":"""",""post_count"":10},{""id"":327,""slug"":""windows-phone-8"",""title"":""windows phone 8"",""description"":"""",""post_count"":36}],""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""},""comments"":[{""id"":3715,""name"":""BallonPedro"",""url"":"""",""date"":""2012-09-11 06:33:59"",""content"":""<p>Ja, m\u00e5 sige at kameraet imponerer og mega \u00f8v med den reklamebummert ;-)<\/p>\n<p>Gl\u00e6der mig dog til selv at pr\u00f8ve det og se hvordan det er i forhold til p\u00e5 800&#8242;ern.<\/p>\n<p>800 har nemlig en rigtig d\u00e5rlig autofokus. N\u00e5r man skal tage et billede begynder det f\u00f8rst at fokusere efter man trykker knappen halvt ind. Og i videodelen skal autofokus sl\u00e5es fra og til igen hver gang man skal filme, ellers er det bare en helt sl\u00f8ret video man f\u00e5r.<\/p>\n"",""parent"":0}],""attachments"":[{""id"":6950,""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/nokia-lumia-920-sample-the-verge.jpg"",""slug"":""nokia-lumia-920-sample-the-verge"",""title"":""nokia-lumia-920-sample-the-verge"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":6949,""mime_type"":""image\/jpeg"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/nokia-lumia-920-sample-the-verge.jpg"",""width"":1020,""height"":574},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/nokia-lumia-920-sample-the-verge-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/nokia-lumia-920-sample-the-verge-300x168.jpg"",""width"":300,""height"":168},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/nokia-lumia-920-sample-the-verge.jpg"",""width"":1020,""height"":574},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/nokia-lumia-920-sample-the-verge-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/nokia-lumia-920-sample-the-verge-100x100.jpg"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/nokia-lumia-920-sample-the-verge.jpg"",""width"":""1020"",""height"":""574""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/nokia-lumia-920-sample-the-verge-85x85.jpg"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/nokia-lumia-920-sample-the-verge-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/nokia-lumia-920-sample-the-verge-65x65.jpg"",""width"":65,""height"":65}}}],""comment_count"":1,""comment_status"":""open"",""thumbnail"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/nokia-lumia-920-sample-the-verge-150x150.jpg""},{""id"":6914,""type"":""post"",""slug"":""windowsphonefan-dk-skifter-navn-til-windowsfan-dk"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/2012\/09\/09\/windowsphonefan-dk-skifter-navn-til-windowsfan-dk\/"",""status"":""publish"",""title"":""WindowsPhoneFan.dk skifter navn til WindowsFan.dk"",""title_plain"":""WindowsPhoneFan.dk skifter navn til WindowsFan.dk"",""content"":""\r\n<!--Ad Injection mfunc mode ad include code--><!--mfunc include_once('\/var\/www\/windowsphonefan.dk\/public_html\/wp-content\/plugins\/ad-injection\/adshow.php') --><!--\/mfunc-->\r\n<p>I forl\u00e6ngelse af den nye <a href=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/2012\/07\/09\/windowsphonefan-dk-har-faet-ny-startskaerm\/\"">forside her p\u00e5 WindowsPhoneFan.dk<\/a>,\u00a0som introducerede Windows 8 nyheder, kommer nu et navneskift.<br \/>\nDet ser ud til at Windows Phone (8) og Windows (8) i fremtiden vil smelte mere og mere sammen. B\u00e5de i form af at de ligner hinanden og reelt k\u00f8rer p\u00e5 samme kerne, men ogs\u00e5 at de integrerer med hinanden.<br \/>\nFor at underbygge dette kommer <strong>WindowsPhoneFan.dk<\/strong> til at skifte navn til <strong>WindowsFan.dk<\/strong> her i l\u00f8bet af den kommende uge (det er planen i hvert fald).<\/p>\n<p>Forh\u00e5bentlig bliver det problemfrit for jer brugere og i vil intet opleve andet end nyt dom\u00e6ne og navn :)<\/p>\n<p>Jeg skal nok skrive indl\u00e6g hvis der er nogle v\u00e6sentlige \u00e6ndringer som I skal v\u00e6re opm\u00e6rksomme p\u00e5, fx ny twitter konto, ny youtube konto osv. Jeg har ikke endelig besluttet om jeg kommer til at \u00e6ndre dem endnu, men hvis jeg g\u00f8r skal jeg selvf\u00f8lgelig nok g\u00f8re opm\u00e6rksom p\u00e5 det.<\/p>\n<p>Skulle i dog opleve problemer p\u00e5 siden, noget der ikke fungerer som det plejer eller andet, s\u00e5 m\u00e5 i endelig sige til!<br \/>\nBare skriv til mig via <a href=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/kontakt\/\"">kontakt formularen<\/a>.<\/p>\n<p>Udover at navnet skifter vil der ikke umiddelbart v\u00e6re andre \u00e6ndringer.\u00a0Dvs. alt indholdet er som det plejer, din bruger til forummet er som den plejer osv. I virkeligheden er det det samme site, bare under andet dom\u00e6ne.<\/p>\n<p>Du skal ikke engang huske nyt dom\u00e6ne hvis du ikke gider, b\u00e5de <a href=\""http:\/\/www.wpfan.dk\"">wpfan.dk<\/a> og <a href=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\"">windowsphonefan.dk<\/a> vil ryge over p\u00e5 <a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\"">windowsfan.dk<\/a> &#8211; s\u00e5 ingen grund til bekymring :)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>H\u00e5ber I kan lide det nye navn og vil tage godt imod det.<\/p>\n<p>God s\u00f8ndag.<\/p>\n"",""excerpt"":""I forl\u00e6ngelse af den nye forside her p\u00e5 WindowsPhoneFan.dk,\u00a0som introducerede Windows 8 nyheder, kommer nu et navneskift. Det ser ud til at Windows Phone (8) og Windows (8) i fremtiden vil smelte mere og mere sammen. B\u00e5de i form af at de ligner hinanden og reelt k\u00f8rer p\u00e5 samme kerne, men ogs\u00e5 at de integrerer [...]"",""date"":""2012-09-09 20:21:32"",""modified"":""2012-09-09 20:21:32"",""categories"":[{""id"":3,""slug"":""andre-nyheder-nyheder"",""title"":""Andre nyheder"",""description"":"""",""parent"":381,""post_count"":67}],""tags"":[{""id"":232,""slug"":""featured"",""title"":""featured"",""description"":"""",""post_count"":93},{""id"":234,""slug"":""full-image"",""title"":""full-image"",""description"":"""",""post_count"":80},{""id"":53,""slug"":""windowsphonefan-dk"",""title"":""windowsphonefan.dk"",""description"":"""",""post_count"":8}],""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""},""comments"":[{""id"":3713,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsphonefan.dk"",""date"":""2012-09-10 22:17:51"",""content"":""<p>Tester lige om kommentarer stadigv\u00e6k virker efter skiftet til nyt dom\u00e6ne :)<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3714,""name"":""sarasera"",""url"":"""",""date"":""2012-09-11 06:15:32"",""content"":""<p>Hvor er forum?<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3716,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsphonefan.dk"",""date"":""2012-09-11 10:40:09"",""content"":""<p>@sarasera: Linket oppe i toppen i menuen skulle ger stadigv\u00e6k virke.<br \/>\n<a href=\""http:\/\/www.windowsfan.dk\/forum\/\"" rel=\""nofollow\"">http:\/\/www.windowsfan.dk\/forum\/<\/a><\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3731,""name"":""Mehran"",""url"":"""",""date"":""2012-09-12 21:03:53"",""content"":""<p>Fed ide Mads.<br \/>\nKan huske da jeg startede med at bes\u00f8ge hjemmesiden fra starten, og kan klart sige at det har v\u00e6ret en positiv udvikling, med bes\u00f8gstal og design, nyheder, brugere osv.<br \/>\nForts\u00e6t det gode arbejde Mads<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3735,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsphonefan.dk"",""date"":""2012-09-13 07:44:38"",""content"":""<p>@Mehran: Takker og bukker :)<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}}],""attachments"":[],""comment_count"":5,""comment_status"":""open""},{""id"":6903,""type"":""post"",""slug"":""nokia-microsoft-event-i-new-york-opsamling"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/2012\/09\/07\/nokia-microsoft-event-i-new-york-opsamling\/"",""status"":""publish"",""title"":""Alt fra Nokia-Microsoft eventet i New York"",""title_plain"":""Alt fra Nokia-Microsoft eventet i New York"",""content"":""\r\n<!--Ad Injection mfunc mode ad include code--><!--mfunc include_once('\/var\/www\/windowsphonefan.dk\/public_html\/wp-content\/plugins\/ad-injection\/adshow.php') --><!--\/mfunc-->\r\n<p style=\""text-align: center;\""><a href=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00519.jpg\""><img class=\""aligncenter  wp-image-6867\"" title=\""DSC00519\"" src=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00519-1024x768.jpg\"" alt=\""\"" width=\""430\"" height=\""323\"" \/><\/a><\/p>\n<p>Wp-central har lavet en fantastisk \u00a0opsamlings artikel med alt hvad du beh\u00f8ver at vide fra Nokia-Microsoft eventet i onsdags i New York.<\/p>\n<p>Bla. har de denne video hvor man kan se hvad kameraet i Lumia 920 rent faktisk kan &#8211; uden snyd denne gang tilsyneladende :)<\/p>\n<p><span class='embed-youtube' style='text-align:center; display: block;'><iframe class='youtube-player' type='text\/html' width='500' height='312' src='http:\/\/www.youtube.com\/embed\/jFhhBJ1URCg?version=3&#038;rel=1&#038;fs=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;wmode=transparent' frameborder='0'><\/iframe><\/span><\/p>\n<p><a href=\""http:\/\/www.wpcentral.com\/wrapping-nokia-lumia-and-windows-phone-8-new-york-event\"">Se hele Wp-centrals artikel her, den er bestemt et kig v\u00e6rd<\/a> &#8211; god fredag :)<\/p>\n"",""excerpt"":""Wp-central har lavet en fantastisk \u00a0opsamlings artikel med alt hvad du beh\u00f8ver at vide fra Nokia-Microsoft eventet i onsdags i New York. Bla. har de denne video hvor man kan se hvad kameraet i Lumia 920 rent faktisk kan &#8211; uden snyd denne gang tilsyneladende :) Se hele Wp-centrals artikel her, den er bestemt et [...]"",""date"":""2012-09-07 15:32:35"",""modified"":""2012-09-07 15:32:35"",""categories"":[{""id"":12,""slug"":""windows-phone-nyheder"",""title"":""Windows Phone Nyheder"",""description"":""Seneste Windows Phone Nyheder"",""parent"":381,""post_count"":443}],""tags"":[{""id"":183,""slug"":""event"",""title"":""event"",""description"":"""",""post_count"":7},{""id"":232,""slug"":""featured"",""title"":""featured"",""description"":"""",""post_count"":93},{""id"":234,""slug"":""full-image"",""title"":""full-image"",""description"":"""",""post_count"":80},{""id"":14,""slug"":""microsoft"",""title"":""Microsoft"",""description"":"""",""post_count"":46},{""id"":458,""slug"":""new-york"",""title"":""New York"",""description"":"""",""post_count"":1},{""id"":15,""slug"":""nokia"",""title"":""Nokia"",""description"":"""",""post_count"":114}],""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""},""comments"":[],""attachments"":[],""comment_count"":0,""comment_status"":""open"",""thumbnail"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00519-150x150.jpg""},{""id"":6891,""type"":""post"",""slug"":""live-chat-med-nokia-i-aften"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/2012\/09\/06\/live-chat-med-nokia-i-aften\/"",""status"":""publish"",""title"":""Live-chat med Nokia i aften"",""title_plain"":""Live-chat med Nokia i aften"",""content"":""\r\n<!--Ad Injection mfunc mode ad include code--><!--mfunc include_once('\/var\/www\/windowsphonefan.dk\/public_html\/wp-content\/plugins\/ad-injection\/adshow.php') --><!--\/mfunc-->\r\n<p style=\""text-align: center;\""><a href=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-WP-invite_final-1024x771.jpg\""><img class=\""aligncenter  wp-image-6893\"" title=\""Nokia-WP-invite_final-1024x771\"" src=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-WP-invite_final-1024x771.jpg\"" alt=\""\"" width=\""491\"" height=\""370\"" \/><\/a><\/p>\n<p>I aften d. 6. september kl 20:00 har i mulighed for at stille sp\u00f8rgsm\u00e5l til Nokia om g\u00e5rsdagens pr\u00e6sentation og produkter.<\/p>\n<p>S\u00e5 sidder du inde med et sp\u00f8rgsm\u00e5l du ikke har kunne finde svar p\u00e5, s\u00e5 er det i aften du har chancen.<\/p>\n<p><iframe style=\""border: 0px none transparent;\"" src=\""http:\/\/www.ustream.tv\/embed\/6486097?wmode=direct\"" frameborder=\""0\"" scrolling=\""no\"" width=\""620\"" height=\""431\""><\/iframe><\/p>\n<p><a style=\""padding: 2px 0px 4px; width: 400px; background: #ffffff; display: block; color: #000000; font-weight: normal; font-size: 10px; text-decoration: underline; text-align: center;\"" href=\""http:\/\/www.ustream.tv\/\"" target=\""_blank\"">Live video by Ustream<\/a><\/p>\n<p><iframe style=\""border: 0px none transparent;\"" src=\""http:\/\/www.ustream.tv\/socialstream\/6486097\"" frameborder=\""0\"" scrolling=\""no\"" width=\""468\"" height=\""586\""><\/iframe><\/p>\n"",""excerpt"":""I aften d. 6. september kl 20:00 har i mulighed for at stille sp\u00f8rgsm\u00e5l til Nokia om g\u00e5rsdagens pr\u00e6sentation og produkter. S\u00e5 sidder du inde med et sp\u00f8rgsm\u00e5l du ikke har kunne finde svar p\u00e5, s\u00e5 er det i aften du har chancen. Live video by Ustream"",""date"":""2012-09-06 15:13:26"",""modified"":""2012-09-06 15:22:24"",""categories"":[{""id"":12,""slug"":""windows-phone-nyheder"",""title"":""Windows Phone Nyheder"",""description"":""Seneste Windows Phone Nyheder"",""parent"":381,""post_count"":443}],""tags"":[{""id"":232,""slug"":""featured"",""title"":""featured"",""description"":"""",""post_count"":93},{""id"":234,""slug"":""full-image"",""title"":""full-image"",""description"":"""",""post_count"":80},{""id"":15,""slug"":""nokia"",""title"":""Nokia"",""description"":"""",""post_count"":114}],""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""},""comments"":[],""attachments"":[{""id"":6893,""url"":""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-WP-invite_final-1024x771.jpg"",""slug"":""nokia-wp-invite_final-1024x771"",""title"":""Nokia-WP-invite_final-1024x771"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":6891,""mime_type"":""image\/jpeg"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-WP-invite_final-1024x771.jpg"",""width"":1024,""height"":771},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-WP-invite_final-1024x771-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-WP-invite_final-1024x771-300x225.jpg"",""width"":300,""height"":225},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-WP-invite_final-1024x771.jpg"",""width"":1024,""height"":771},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-WP-invite_final-1024x771-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-WP-invite_final-1024x771-100x100.jpg"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-WP-invite_final-1024x771.jpg"",""width"":""1024"",""height"":""771""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-WP-invite_final-1024x771-85x85.jpg"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-WP-invite_final-1024x771-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-WP-invite_final-1024x771-65x65.jpg"",""width"":65,""height"":65}}}],""comment_count"":0,""comment_status"":""open"",""thumbnail"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-WP-invite_final-1024x771-150x150.jpg""},{""id"":6877,""type"":""post"",""slug"":""nokia-offentliggor-ny-lumia-serie-med-pureview-teknologi-og-tradlos-opladning"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/2012\/09\/05\/nokia-offentliggor-ny-lumia-serie-med-pureview-teknologi-og-tradlos-opladning\/"",""status"":""publish"",""title"":""Nokia offentligg\u00f8r ny Lumia-serie med PureView-teknologi og tr\u00e5dl\u00f8s opladning"",""title_plain"":""Nokia offentligg\u00f8r ny Lumia-serie med PureView-teknologi og tr\u00e5dl\u00f8s opladning"",""content"":""\r\n<!--Ad Injection mfunc mode ad include code--><!--mfunc include_once('\/var\/www\/windowsphonefan.dk\/public_html\/wp-content\/plugins\/ad-injection\/adshow.php') --><!--\/mfunc-->\r\n<p>Nu har jeg selv skrevet lidt om mine oplevelser ved dagens Nokia Event og mine tanker omkring det, men vi skal da ogs\u00e5 lige have noget af det officielle stuff her fra Nokia selv. Here goes :)<\/p>\n<p style=\""text-align: center;\""><a href=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-920-Color-Range.jpg\""><img class=\""wp-image-6878 aligncenter\"" title=\""Nokia Lumia 920 - Color Range\"" src=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-920-Color-Range-1024x1024.jpg\"" alt=\""\"" width=\""430\"" height=\""430\"" \/><\/a><\/p>\n<p style=\""text-align: center;\""><em>Nokia Lumia 920<\/em><\/p>\n<p>Nokia har netop offentliggjort Nokia Lumia 920 og Nokia Lumia 820, som er virksomhedens f\u00f8rste smartphones med Windows Phone 8.<\/p>\n<p>Nokia 920 er Nokias nye flagskib, som gemmer p\u00e5 de seneste innovationer inden for Nokias billedteknologi, Nokia PureView. Smartphonen har en s\u00e5kaldt flydende linseteknologi, og dermed kan Nokia Lumia 920 tage fem gange s\u00e5 meget lys ind som konkurrerende smartphones uden brug af blitz. Det g\u00f8r det muligt at fange klare og lyse billeder samt video filmet indend\u00f8rs og om natten.<\/p>\n<p>- Nokia PureView bliver ved med at levere banebrydende teknologi, som g\u00f8r det muligt for et smartphone-kamera at tage billeder, man normalt kun f\u00e5r med spejlreflekskameraer. Med Lumia 920 har vi gjort det muligt at tage billeder og video indend\u00f8rs, udend\u00f8rs, p\u00e5 restauranter og selv om natten, og stadig f\u00e5 et professionelt udtryk, siger Jo Harlow, Executive Vice President of Nokia Smart Devices.<\/p>\n<p>- Vi ser kameraet som et omr\u00e5de, hvor man som producent af smartphones for alvor kan differentiere sig.\u00a0 At tage billeder med sin smartphone i lav belysning har altid v\u00e6ret et svagt punkt, og her tilbyder Nokia PureView, som giver en stor v\u00e6rdi for kunderne. Nokias ekspertise inden for billedteknologi har skabt en best-of-breed oplevelse til hverdagsbrug, siger Crawford Del Prete, Executive VP WW Products and Chief Research Officer, IDC.<\/p>\n<p>Lumia 920 kommer ogs\u00e5 med Nokia City Lens, som er den seneste tilf\u00f8jelse til Nokias location suite. N\u00e5r man st\u00e5r p\u00e5 en gade og holder kameraet op foran sig, giver City Lens informationer om eksempelvis restauranter, butikker og hoteller og er dermed en mere intuitiv m\u00e5de at udforske sine omgivelser p\u00e5. City Lens er starten p\u00e5 en ny augmented reality-oplevelse, som spiller sammen med Nokia Kort ved at lade brugeren skifte mellem kortfunktion og augmented reality for at g\u00f8re det lettere at f\u00e5 overblik over omgivelserne. Sammen med andre forbedringer til Nokia Drive og Nokia Transport giver Nokias location suite den mest omfattende og integrerede navigationsoplevelse p\u00e5 en smartphone i dag.<\/p>\n<p>Lumia 920 kommer med det mest kraftige batteri, Nokia nogensinde har sat i en smartphone (2000mAh), og samtidig kan brugerne nyde godt af den indbyggede tr\u00e5dl\u00f8se opladning.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Nokia Lumia 820<\/strong><\/p>\n<p>Nokia Lumia 820 er en stilfuld smartphone i mellemklassen, som giver en high-end oplevelse. Lumia 820 har samme unibody-look som Nokias high-end smartphones, men man har mulighed for at udskifte smartphonens shell, s\u00e5 man enten kan give smartphonen ny farve eller f\u00e5 mulighed for tr\u00e5dl\u00f8s opladning.\u00a0 Under smartphonens shell er der plads til et micro SD-hukommelseskort.<\/p>\n<p style=\""text-align: center;\""><a href=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-820-Color-Range-.jpg\""><img class=\""aligncenter  wp-image-6879\"" title=\""Nokia Lumia 820 - Color Range\"" src=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-820-Color-Range--1024x748.jpg\"" alt=\""\"" width=\""430\"" height=\""314\"" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Powered by Windows Phone 8<\/strong><\/p>\n<p>Windows Phone 8 giver en personlig smartphone-oplevelse med en startsk\u00e6rm, som let kan tilpasses brugerens behov, og de nye animerede Live Tiles som viser opdateringer p\u00e5 applikationer i realtid. Muligheden for at synkronisere mellem Windows Phone 8-smartphones, Windows 8-baserede pc\u2019er, tablets og Xbox g\u00f8r, at filer, musik, billeder og videoer kan tilg\u00e5s, der hvor man har behov for det. Internet Explorer 10 giver hurtigere og mere sikker browsing, og Microsoft Office-applikationer er integreret i platformen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Samarbejdspartnere p\u00e5 tr\u00e5dl\u00f8s opladning<\/strong><\/p>\n<p>Nokia offentliggjorde ogs\u00e5 en r\u00e6kke accessories til tr\u00e5dl\u00f8s opladning. Den nye Fatboy-pude g\u00f8r det let og sjovt at oplade sin smartphone, mens JBL introducerede den retrodesignede JBL PowerUp Wireless Charging Speaker for Nokia &#8211; en tr\u00e5dl\u00f8s dock som giver rigtig god lyd.<\/p>\n<p>Nokia har endvidere indg\u00e5et aftale med Virgin Atlantic om at tilbyde tr\u00e5dl\u00f8s opladning i London Heathrow og JFK Clubhouse Lounges samt med Coffee Bean &amp; Tea Leaf om at tilbyde tr\u00e5dl\u00f8s opladning til deres kunder. Nokia forventer at indg\u00e5 lignende aftaler med flere andre partnere.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Tilg\u00e6ngelighed<\/strong><\/p>\n<p>Nokia Lumia 920 kommer i farverne gul, r\u00f8d, gr\u00e5, hvid og sort. Nokia Lumia 820 kommer i farverne r\u00f8d, gul, gr\u00e5, cyan, lilla, hvid og sort.<\/p>\n<p>Begge smartphones vil blive tilg\u00e6ngelige i pentaband LTE og HSPA+-varianter og forventes at blive shippet til udvalgte markeder senere p\u00e5 \u00e5ret. Nokia vil l\u00f8bende offentligg\u00f8re pris og udrulningsdatoer for de forskellige markeder.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Produktspecifikationer<\/strong><\/p>\n<table width=\""669\"" border=\""1\"" cellspacing=\""0\"" cellpadding=\""0\"">\n<tbody>\n<tr>\n<td valign=\""top\"" width=\""102\""><strong>\u00a0<\/strong><\/td>\n<td valign=\""top\"" width=\""283\""><strong>Nokia Lumia 920<\/strong><\/td>\n<td valign=\""top\"" width=\""284\""><strong>Nokia Lumia 820<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td valign=\""top\"" width=\""102\""><strong>Display<\/strong><\/td>\n<td valign=\""top\"" width=\""283\"">4.5 inch Nokia PureMotion HD+ WXGA IPS LCD<\/p>\n<p>Super Sensitive touch<\/p>\n<p>Nokia ClearBlack with high brightness mode and Sunlight Readability Enhancements<\/td>\n<td valign=\""top\"" width=\""284\"">4.3 inch ClearBlack OLED WVGA 800&#215;480<\/p>\n<p>Super Sensitive touch<\/p>\n<p>Nokia ClearBlack with high brightness mode and Sunlight Readability Enhancements<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td valign=\""top\"" width=\""102\""><strong>Battery<\/strong><\/td>\n<td valign=\""top\"" width=\""283\"">2000mAh with integrated Qi wireless charging<\/td>\n<td valign=\""top\"" width=\""284\"">1650mAh with support for Qi wireless charging<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td valign=\""top\"" width=\""102\""><strong>Processor<\/strong><\/td>\n<td valign=\""top\"" width=\""283\"">1.5GHz Dual Core Snapdragon S4<\/td>\n<td valign=\""top\"" width=\""284\"">1.5GHz Dual Core Snapdragon S4<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td valign=\""top\"" width=\""102\""><strong>Main camera<\/strong><\/td>\n<td valign=\""top\"" width=\""283\"">8.7MP with Nokia PureView advanced optical imaging stabilization and Carl Zeiss optics<\/p>\n<p>Full 1080p HD video capture at 30fps<\/td>\n<td valign=\""top\"" width=\""284\"">8MP Auto Focus with Carl Zeiss optics<\/p>\n<p>Dual LED flash<\/p>\n<p>Full HD 1080p video capture at 30fps<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td valign=\""top\"" width=\""102\""><strong>Front facing camera<\/strong><\/td>\n<td valign=\""top\"" width=\""283\"">1.2MP with 720p HD video<\/td>\n<td valign=\""top\"" width=\""284\"">VGA<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td valign=\""top\"" width=\""102\""><strong>Memory<\/strong><\/td>\n<td valign=\""top\"" width=\""283\"">1GB RAM<\/p>\n<p>32GB mass memory with 7GB free SkyDrive storage<\/td>\n<td valign=\""top\"" width=\""284\"">1GB RAM<\/p>\n<p>8GB mass memory with microSD memory card support and 7GB free SkyDrive storage<\/p>\n<div><\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n"",""excerpt"":""Nu har jeg selv skrevet lidt om mine oplevelser ved dagens Nokia Event og mine tanker omkring det, men vi skal da ogs\u00e5 lige have noget af det officielle stuff her fra Nokia selv. Here goes :) Nokia Lumia 920 Nokia har netop offentliggjort Nokia Lumia 920 og Nokia Lumia 820, som er virksomhedens f\u00f8rste [...]"",""date"":""2012-09-05 23:09:11"",""modified"":""2012-09-05 23:09:11"",""categories"":[{""id"":12,""slug"":""windows-phone-nyheder"",""title"":""Windows Phone Nyheder"",""description"":""Seneste Windows Phone Nyheder"",""parent"":381,""post_count"":443}],""tags"":[{""id"":232,""slug"":""featured"",""title"":""featured"",""description"":"""",""post_count"":93},{""id"":234,""slug"":""full-image"",""title"":""full-image"",""description"":"""",""post_count"":80},{""id"":453,""slug"":""nokia-lumia-820"",""title"":""Nokia Lumia 820"",""description"":"""",""post_count"":5},{""id"":413,""slug"":""nokia-lumia-920"",""title"":""nokia lumia 920"",""description"":"""",""post_count"":10}],""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""},""comments"":[{""id"":3685,""name"":""Navid"",""url"":"""",""date"":""2012-09-06 02:42:14"",""content"":""<p>LED Lys eller rigtig Blitz i 920?<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3687,""name"":""pix"",""url"":"""",""date"":""2012-09-06 07:52:18"",""content"":""<p>Jeg er S\u00c5 skuffet! Ikke over de specs der blev afsl\u00f8ret &#8230; men over alt det der ikke blev n\u00e6vnt med eet ord :(<\/p>\n<p>Jeg havde virkelig gl\u00e6det mig til sl\u00f8ret blev l\u00f8ftet for WP8. V\u00e6ret sp\u00e6ndt hele dagen. Hvad KAN og VIL WP8? Hvordan kommer hele \u00f8kosystemet med PC, tablet og smartphone til at fungere? Hvor meget af WP8 kan de nuv\u00e6rende WP7- ejere (= 100% af Nokias &#8220;kunder&#8221;) regne med bliver overf\u00f8rt til dem? Og hvor meget af det blev der svaret p\u00e5? Ikke en flyvende fis!!!<\/p>\n<p>Hvorfor pokker ventede de ikke med at tromme hele pressen sammen og sp\u00e6nde folks forventninger til bristepunktet med teasere flere dage i forvejen, n\u00e5r de ikke havde mere at komme med p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt. Ingen udgivelsesdato &#8211; ingen priser &#8211; bl.a.<\/p>\n<p>Det er bare ikke godt nok Nokia! Det er good will I skal skabe &#8230; ikke negativitet! Synes faktisk det er fuldt fortjent aktiemarkedet svarede igen med et dyk p\u00e5 14%.<\/p>\n<p>Jeg h\u00e5ber jeg kommer tilbage i folden &#8211; men lige nu er jeg virkelig pissed off!<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3689,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsphonefan.dk"",""date"":""2012-09-06 08:37:04"",""content"":""<p>@pix: M\u00e5 desv\u00e6rre give dit ret&#8230; det hele blev lidt tamt fordi de reelt jo ikke viser hvad disse nye telefoner kan.<\/p>\n<p>Lidt flad fornemmelse&#8230;<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3692,""name"":""Morten K"",""url"":"""",""date"":""2012-09-06 09:24:34"",""content"":""<p>Jeg forst\u00e5r godt hvad I mener, det er jo ikke en Apple keynote hvor det hele er klart og &#8220;available today!&#8221;. Jeg syntes ogs\u00e5 det er lidt m\u00e6rkeligt at man lancerer hardwaren men faktisk ikke softwaren (alts\u00e5 WP8). Men jeg syntes nu telefonerne er cool nok og det kunne godt blive en Lumia n\u00e6ste gang jeg skal skifte. Men det bliver ogs\u00e5 sp\u00e6ndende at se hvad de andre hardware producenter (samsung, HTC) kommer med at WP8 telefoner.<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3694,""name"":""pix"",""url"":"""",""date"":""2012-09-06 09:31:56"",""content"":""<p>Brugte med vilje ikke Apples keynotes som sammenligning &#8230; men det er selvf\u00f8lgelig mest dem jeg t\u00e6nker p\u00e5. Alt er timet og tilrettelagt, s\u00e5 keynoten er den virkelige launcher &#8211; hvor ALT kommer frem i lyset. Det kunne Nokia\/MS l\u00e6re noget af.<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3696,""name"":""Groundhog"",""url"":"""",""date"":""2012-09-06 09:59:34"",""content"":""<p>WXGA = 1280*768<\/p>\n<p>P\u00e5 en 4,5&#8243; sk\u00e6rm giver det 331 ppi. Bedre opl\u00f8sning end iPhone 4s. Ikke d\u00e5rligt!<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3697,""name"":""Groundhog"",""url"":"""",""date"":""2012-09-06 10:14:24"",""content"":""<p>Jeg fandt lige dette whitepaper om Puremotion HD+, hvis det har interesse:<\/p>\n<p><a href=\""http:\/\/i.nokia.com\/blob\/view\/-\/1824216\/data\/2\/-\/PuremotionHD.pdf\"" rel=\""nofollow\"">http:\/\/i.nokia.com\/blob\/view\/-\/1824216\/data\/2\/-\/PuremotionHD.pdf<\/a><\/p>\n"",""parent"":0}],""attachments"":[{""id"":6878,""url"":""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-920-Color-Range.jpg"",""slug"":""nokia-lumia-920-color-range"",""title"":""Nokia Lumia 920 - Color Range"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":6877,""mime_type"":""image\/jpeg"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-920-Color-Range.jpg"",""width"":3000,""height"":3000},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-920-Color-Range-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-920-Color-Range-300x300.jpg"",""width"":300,""height"":300},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-920-Color-Range-1024x1024.jpg"",""width"":1024,""height"":1024},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-920-Color-Range-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-920-Color-Range-100x100.jpg"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-920-Color-Range.jpg"",""width"":""3000"",""height"":""3000""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-920-Color-Range-85x85.jpg"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-920-Color-Range-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-920-Color-Range-65x65.jpg"",""width"":65,""height"":65}}},{""id"":6879,""url"":""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-820-Color-Range-.jpg"",""slug"":""nokia-lumia-820-color-range"",""title"":""Nokia Lumia 820 - Color Range"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":6877,""mime_type"":""image\/jpeg"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-820-Color-Range-.jpg"",""width"":3000,""height"":2193},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-820-Color-Range--150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-820-Color-Range--300x219.jpg"",""width"":300,""height"":219},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-820-Color-Range--1024x748.jpg"",""width"":1024,""height"":748},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-820-Color-Range--150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-820-Color-Range--100x100.jpg"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-820-Color-Range-.jpg"",""width"":""3000"",""height"":""2193""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-820-Color-Range--85x85.jpg"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-820-Color-Range--150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-820-Color-Range--65x65.jpg"",""width"":65,""height"":65}}}],""comment_count"":7,""comment_status"":""open"",""thumbnail"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Nokia-Lumia-920-Color-Range-150x150.jpg""},{""id"":6861,""type"":""post"",""slug"":""nokia-event-nokia-lumia-920-og-nokia-lumia-820"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/2012\/09\/05\/nokia-event-nokia-lumia-920-og-nokia-lumia-820\/"",""status"":""publish"",""title"":""Nokia Event &#8211; Nokia Lumia 920 og Nokia Lumia 820"",""title_plain"":""Nokia Event &#8211; Nokia Lumia 920 og Nokia Lumia 820"",""content"":""\r\n<!--Ad Injection mfunc mode ad include code--><!--mfunc include_once('\/var\/www\/windowsphonefan.dk\/public_html\/wp-content\/plugins\/ad-injection\/adshow.php') --><!--\/mfunc-->\r\n<p>Som bekendt var jeg til <a href=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/2012\/09\/04\/nokia-og-microsoft-event-d-5-september-kl-1600\/\"">Nokia event i dag<\/a> og fik mulighed for at kigge lidt p\u00e5 de to nye Nokia telefoner.<\/p>\n<p>Desv\u00e6rre m\u00e5tte vi ikke pr\u00f8ve dem s\u00e5dan rigtigt, da der jo er Windows Phone 8 p\u00e5 som endnu ikke er announceret, men vi m\u00e5tte tage billeder og sp\u00f8rge ind til dem.<\/p>\n<p>Her er lidt billeder jeg tog. Kan se at jeg desv\u00e6rre ikke fik taget nogle billeder af Lumia 820, det m\u00e5 i undskylde :)<\/p>\n<p>Her ses Nokia Lumia 920 ligge oven p\u00e5 en af disse nye tr\u00e5dl\u00f8se ladere. Nokia Lumia 920 har tr\u00e5dl\u00f8s opladning indbygget, men selve den tr\u00e5dl\u00f8se lader er noget man skal k\u00f8be ekstra og alts\u00e5 ikke en del af standard pakken.<\/p>\n<p style=\""text-align: center;\""><a href=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00524.jpg\""><img class=\""aligncenter  wp-image-6863\"" title=\""DSC00524\"" src=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00524-1024x768.jpg\"" alt=\""\"" width=\""368\"" height=\""277\"" \/><\/a><\/p>\n<p>Nokia Lumia 820 har ikke indbygget mulighed for tr\u00e5dl\u00f8s opladning men den har mulighed for udskiftelig &#8220;cover&#8221;, hvor man kan k\u00f8be et med indbygget tr\u00e5dl\u00f8s oplader. S\u00e5 det er muligt at f\u00e5 til sin 820 ved bare at k\u00f8be et nyt cover.<\/p>\n<p>I\u00f8vrigt s\u00e5 f\u00e5s disse covere i en lang r\u00e6kke forskellige farver, her er nogle af dem der var med i dag.<\/p>\n<p style=\""text-align: center;\""><a href=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00508.jpg\""><img class=\""aligncenter  wp-image-6864\"" title=\""DSC00508\"" src=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00508-1024x768.jpg\"" alt=\""\"" width=\""614\"" height=\""461\"" \/><\/a><\/p>\n<p>Disse udskiftelige covere er kun muligt p\u00e5 Lumia 820, Lumia 920 har den farve\/cover den er f\u00f8dt med og kan ikke udskiftes.<\/p>\n<p>Generelt set kan man sige at begge disse nye telefoner minder en hel del om de nuv\u00e6rende Lumia 800 og Lumia 900. Dette er vel hvad man kunne forvente eftersom 800 og 900 har fundet flere design priser og rent faktisk er det jo nogle nydelige telefoner.<\/p>\n<p>Her er lidt billede af 920 som jeg tod idag.<\/p>\n<p><a href=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00515.jpg\""><img class=\""alignnone size-thumbnail wp-image-6865\"" title=\""DSC00515\"" src=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00515-150x150.jpg\"" alt=\""\"" width=\""150\"" height=\""150\"" \/><\/a>\u00a0<a href=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00517.jpg\""><img class=\""alignnone size-thumbnail wp-image-6866\"" title=\""DSC00517\"" src=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00517-150x150.jpg\"" alt=\""\"" width=\""150\"" height=\""150\"" \/><\/a>\u00a0<a href=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00519.jpg\""><img class=\""alignnone size-thumbnail wp-image-6867\"" title=\""DSC00519\"" src=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00519-150x150.jpg\"" alt=\""\"" width=\""150\"" height=\""150\"" \/><\/a>\u00a0<a href=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00516.jpg\""><img class=\""alignnone size-thumbnail wp-image-6868\"" title=\""DSC00516\"" src=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00516-150x150.jpg\"" alt=\""\"" width=\""150\"" height=\""150\"" \/><\/a>\u00a0<a href=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00527.jpg\""><img class=\""alignnone size-thumbnail wp-image-6869\"" title=\""DSC00527\"" src=\""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00527-150x150.jpg\"" alt=\""\"" width=\""150\"" height=\""150\"" \/><\/a><\/p>\n<p>Det er en rigtig fed telefon umiddelbart, fordi lynhurtig rammer vi nemlig ind i noget centralt som manglede i dag nemlig &#8211; hvad kan den?<\/p>\n<p>Nokia viste nogle nye features frem og nye apps og det var alt sammen fint nok, men ogs\u00e5 meget &#8220;ja selvf\u00f8lgelig&#8221; hvis i forst\u00e5r.<\/p>\n<p>\u00c9n ting viste Nokia dog som jeg var meget imporneret over og det var den nye kamera teknologi PureView. Rent faktisk er jeg lidt i tvivl om det var PureView der gav det jeg nu skal til at beskrive eller om det var noget andet, i hvert fald var det cool.<\/p>\n<p>Nokia Lumia 920 kommer nemlig med en teknologi som g\u00f8r at man kan tage meget, virkelig meget, bedre billeder og video med sin telefon. De viste en lille video optaget med en nuv\u00e6rende (tror det var en iPhone) og en Lumia 920 hvor en person gik mens han\/hun filmede. Der var virkelig stor forskel. Lumia 920 videoen k\u00f8rte helt stille og roligt og var behagelig at se p\u00e5, hvor i mod den anden video k\u00f8rte som vi alle kender det i dag meget hoppende fordi man jo ryster lidt n\u00e5r man g\u00e5r.<\/p>\n<p>De viste det samme med nogle billeder taget om aftenen og der var markant forskel p\u00e5 de nuv\u00e6rende telefoner (tror det var iPhone igen) og s\u00e5 Lumia 920.<\/p>\n<p>Dette var noget som jeg var meget imporneret af &#8211; de andre ting de viste var ikke s\u00e5 interessante i min optik,bare nogle nye apps osv.<br \/>\nDenne nye teknologi, mener at det var PureView teknologien der gjorde dette muligt, kommer dog kun i Lumia 920.<\/p>\n<p>Et stort problem ved dagens event var manglende informationer om hvad Windows Phone 8 kan. Et er at telefonerne ser cool ud, ja de er ok men s\u00e5 heller ikke mere, for mig er det Windows Phone 8 features der skal s\u00e6lge de nye telefoner, b\u00e5de Nokia, HTC, Samsung, LG, Acer osv.<\/p>\n<p>Jeg tror ogs\u00e5 at dette er grunden til at Nokia aktien lige i disse timer f\u00e5r lidt hug, fordi man i dag kun fik halvdelen af historien.<br \/>\nDet er i hvert fald den f\u00f8lelse jeg sidder tilbage med.<\/p>\n<p>Hvad siger du?<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n"",""excerpt"":""Som bekendt var jeg til Nokia event i dag og fik mulighed for at kigge lidt p\u00e5 de to nye Nokia telefoner. Desv\u00e6rre m\u00e5tte vi ikke pr\u00f8ve dem s\u00e5dan rigtigt, da der jo er Windows Phone 8 p\u00e5 som endnu ikke er announceret, men vi m\u00e5tte tage billeder og sp\u00f8rge ind til dem. Her er [...]"",""date"":""2012-09-05 22:54:14"",""modified"":""2012-09-05 22:55:18"",""categories"":[{""id"":12,""slug"":""windows-phone-nyheder"",""title"":""Windows Phone Nyheder"",""description"":""Seneste Windows Phone Nyheder"",""parent"":381,""post_count"":443}],""tags"":[{""id"":232,""slug"":""featured"",""title"":""featured"",""description"":"""",""post_count"":93},{""id"":234,""slug"":""full-image"",""title"":""full-image"",""description"":"""",""post_count"":80},{""id"":453,""slug"":""nokia-lumia-820"",""title"":""Nokia Lumia 820"",""description"":"""",""post_count"":5},{""id"":413,""slug"":""nokia-lumia-920"",""title"":""nokia lumia 920"",""description"":"""",""post_count"":10}],""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""},""comments"":[{""id"":3679,""name"":""Claus Krogsgaard"",""url"":"""",""date"":""2012-09-05 23:11:04"",""content"":""<p>Du havde ikke lejlighed til at h\u00f8re hvilket mobil netv\u00e6rk den var koblet op p\u00e5 vel? Kan se der er et fint 4G logo p\u00e5 nogle af billederne :D<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3680,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsphonefan.dk"",""date"":""2012-09-05 23:23:09"",""content"":""<p>@Claus: Jo det glemte jeg at sige. Han n\u00e6vnte en masse, men jeg er sgu ikke s\u00e5 meget inde i bands osv hvad fanden det hedder, men i korte tr\u00e6k sagde han at det kom til at virke med alle operat\u00f8rer her hjemme og deres 4G netv\u00e6rk.<br \/>\nDer var noget snak omkring Telia og at de ogs\u00e5 ville virke p\u00e5 deres netv\u00e6rk uden hacks. Men som n\u00e6vnt s\u00e5 er den del ikke noget jeg ved s\u00e6rlig meget om.<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3686,""name"":""BallonPedro"",""url"":"""",""date"":""2012-09-06 07:10:36"",""content"":""<p>Har ogs\u00e5 l\u00e6st p\u00e5 mobilsiden.dk at de vil kunne k\u00f8re p\u00e5 det 4G LTE vi bruger herhjemme, det er da dejligt.<\/p>\n<p>Kan se mobilen har en meget glossy overflade, er det kun i farverne eller ogs\u00e5 den sorte model der har det? P\u00e5 de nuv\u00e6rende er det jo kun den hvide som er glossy. Glossy er ikke direkte en deal breaker for mig, men det tr\u00e6kker bestemt ikke op ;-)<\/p>\n<p>Hvordan er kanten p\u00e5 sk\u00e6rmen p\u00e5 920&#8242;ern? T\u00e6nker p\u00e5 om den er lige s\u00e5 smooth som p\u00e5 800 eller den har den tr\u00e6lse gummikant som p\u00e5 900?<\/p>\n<p>Tror aktien fik lidt hug fordi den var k\u00f8rt lidt op til arrangementet og at der s\u00e5 ikke blev fremvist andet end der allerede var l\u00e6kket p\u00e5 nettet, hvilket er lidt \u00e6rgeligt. Hele eventen bekr\u00e6ftede bare det alle vidste i forvejen, ikke nogen vilde nyheder. Desv\u00e6rre.<\/p>\n"",""parent"":0},{""id"":3690,""name"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsphonefan.dk"",""date"":""2012-09-06 08:39:47"",""content"":""<p>@BallonPedro: Mht. glossy s\u00e5 ved jeg ikke med den sorte, de havde ikke den sorte der ude i g\u00e5r. Men generelt er de fleste af dem &#8220;glossy&#8221;, dog var der ogs\u00e5 covers til 820 som var mere mat.<\/p>\n<p>Mht. kanten p\u00e5 920. P\u00e5 de nye telefoner har de faktisk byttet om. 920 har den her runde kant som vi kender det fra 800 idag og 820 har gummikant som den nuv\u00e6rende 900.<\/p>\n<p>Glasset p\u00e5 den nye 920 er endnu st\u00e6rkere end 900 fortalte han.<\/p>\n"",""parent"":0,""author"":{""id"":1,""slug"":""mads"",""name"":""Mads"",""first_name"":""Mads"",""last_name"":""Laumann"",""nickname"":""Mads"",""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk"",""description"":""""}},{""id"":3691,""name"":""BallonPedro"",""url"":"""",""date"":""2012-09-06 08:44:08"",""content"":""<p>@Mads: Det er jo alle tiders, kan nemlig ogs\u00e5 bedst lide designet fra 800 fremfor 900 ;-)<\/p>\n<p>Og bliver min WP8 mobil en Nokia, s\u00e5 skal det v\u00e6re 920. Helt og aldeles pga. PureView. Ja, og s\u00e5 nu designet ogs\u00e5 ;-)<\/p>\n"",""parent"":0}],""attachments"":[{""id"":6863,""url"":""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00524.jpg"",""slug"":""dsc00524"",""title"":""DSC00524"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":6861,""mime_type"":""image\/jpeg"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00524.jpg"",""width"":2112,""height"":1584},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00524-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00524-300x225.jpg"",""width"":300,""height"":225},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00524-1024x768.jpg"",""width"":1024,""height"":768},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00524-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00524-100x100.jpg"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00524.jpg"",""width"":""2112"",""height"":""1584""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00524-85x85.jpg"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00524-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00524-65x65.jpg"",""width"":65,""height"":65}}},{""id"":6864,""url"":""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00508.jpg"",""slug"":""dsc00508"",""title"":""DSC00508"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":6861,""mime_type"":""image\/jpeg"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00508.jpg"",""width"":2112,""height"":1584},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00508-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00508-300x225.jpg"",""width"":300,""height"":225},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00508-1024x768.jpg"",""width"":1024,""height"":768},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00508-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00508-100x100.jpg"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00508.jpg"",""width"":""2112"",""height"":""1584""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00508-85x85.jpg"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00508-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00508-65x65.jpg"",""width"":65,""height"":65}}},{""id"":6865,""url"":""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00515.jpg"",""slug"":""dsc00515"",""title"":""DSC00515"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":6861,""mime_type"":""image\/jpeg"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00515.jpg"",""width"":2112,""height"":1584},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00515-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00515-300x225.jpg"",""width"":300,""height"":225},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00515-1024x768.jpg"",""width"":1024,""height"":768},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00515-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00515-100x100.jpg"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00515.jpg"",""width"":""2112"",""height"":""1584""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00515-85x85.jpg"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00515-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00515-65x65.jpg"",""width"":65,""height"":65}}},{""id"":6866,""url"":""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00517.jpg"",""slug"":""dsc00517"",""title"":""DSC00517"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":6861,""mime_type"":""image\/jpeg"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00517.jpg"",""width"":2112,""height"":1584},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00517-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00517-300x225.jpg"",""width"":300,""height"":225},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00517-1024x768.jpg"",""width"":1024,""height"":768},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00517-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00517-100x100.jpg"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00517.jpg"",""width"":""2112"",""height"":""1584""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00517-85x85.jpg"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00517-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00517-65x65.jpg"",""width"":65,""height"":65}}},{""id"":6867,""url"":""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00519.jpg"",""slug"":""dsc00519"",""title"":""DSC00519"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":6861,""mime_type"":""image\/jpeg"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00519.jpg"",""width"":2112,""height"":1584},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00519-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00519-300x225.jpg"",""width"":300,""height"":225},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00519-1024x768.jpg"",""width"":1024,""height"":768},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00519-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00519-100x100.jpg"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00519.jpg"",""width"":""2112"",""height"":""1584""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00519-85x85.jpg"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00519-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00519-65x65.jpg"",""width"":65,""height"":65}}},{""id"":6868,""url"":""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00516.jpg"",""slug"":""dsc00516"",""title"":""DSC00516"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":6861,""mime_type"":""image\/jpeg"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00516.jpg"",""width"":2112,""height"":1584},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00516-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00516-300x225.jpg"",""width"":300,""height"":225},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00516-1024x768.jpg"",""width"":1024,""height"":768},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00516-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00516-100x100.jpg"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00516.jpg"",""width"":""2112"",""height"":""1584""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00516-85x85.jpg"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00516-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00516-65x65.jpg"",""width"":65,""height"":65}}},{""id"":6869,""url"":""http:\/\/www.windowsphonefan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00527.jpg"",""slug"":""dsc00527"",""title"":""DSC00527"",""description"":"""",""caption"":"""",""parent"":6861,""mime_type"":""image\/jpeg"",""images"":{""full"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00527.jpg"",""width"":2112,""height"":1584},""thumbnail"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00527-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""medium"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00527-300x225.jpg"",""width"":300,""height"":225},""large"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00527-1024x768.jpg"",""width"":1024,""height"":768},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-3"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00527-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-4"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00527-100x100.jpg"",""width"":100,""height"":100},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-5"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00527.jpg"",""width"":""2112"",""height"":""1584""},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-6"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00527-85x85.jpg"",""width"":85,""height"":85},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-2"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00527-150x150.jpg"",""width"":150,""height"":150},""cat_post_thumb_sizecategoryposts-7"":{""url"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00527-65x65.jpg"",""width"":65,""height"":65}}}],""comment_count"":6,""comment_status"":""open"",""thumbnail"":""http:\/\/www.windowsfan.dk\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/DSC00524-150x150.jpg""}]}";
        private static string CategoriesCollectionJson = @"{""status"":""ok"",""count"":15,""categories"":[{""id"":3,""slug"":""andre-nyheder-nyheder"",""title"":""Andre nyheder"",""description"":"""",""parent"":381,""post_count"":67},{""id"":9,""slug"":""anmeldelser"",""title"":""Anmeldelser"",""description"":"""",""parent"":0,""post_count"":30},{""id"":313,""slug"":""app-anmeldelser"",""title"":""App Anmeldelser"",""description"":""Her finder du anmeldelser af diverse apps fra Windows Phone Marketplace. \r\nSt\u00f8rstedelen af app anmeldelserne er lavet af Mathias Gren."",""parent"":0,""post_count"":1},{""id"":38,""slug"":""apps"",""title"":""Apps"",""description"":""Kategorien Apps indeholder alle apps, b\u00e5de danske og internationale, der er blevet omtalt her p\u00e5 WindowsPhoneFan.dk."",""parent"":0,""post_count"":95},{""id"":167,""slug"":""dansk-udviklede-apps"",""title"":""Dansk udviklede apps"",""description"":""Denne kategori indeholder apps der er udviklet af danskere. Ikke at det som s\u00e5dan giver app'en nogen v\u00e6rdi at den er udviklet af danskere, men det er nu altid meget sjovt at se hvilke apps der reelt bliver lavet af danskere\/i Danmark."",""parent"":38,""post_count"":73},{""id"":22,""slug"":""danske-apps"",""title"":""Danske Apps"",""description"":""Kategorien Danske Apps indeholder apps der er lavet specifikt til os danskere. Det er alts\u00e5 en samling af apps som du som dansker har gl\u00e6de af p\u00e5 den ene eller den anden m\u00e5de."",""parent"":38,""post_count"":59},{""id"":7,""slug"":""guides"",""title"":""Guides"",""description"":"""",""parent"":0,""post_count"":11},{""id"":203,""slug"":""kom-godt-i-gang-2"",""title"":""Kom godt i gang"",""description"":"""",""parent"":0,""post_count"":7},{""id"":381,""slug"":""nyheder"",""title"":""Nyheder"",""description"":"""",""parent"":0,""post_count"":0},{""id"":284,""slug"":""pa-prove"",""title"":""P\u00e5 pr\u00f8ve"",""description"":"""",""parent"":9,""post_count"":6},{""id"":13,""slug"":""rygter"",""title"":""Rygter"",""description"":"""",""parent"":0,""post_count"":26},{""id"":375,""slug"":""spass"",""title"":""Spass"",""description"":"""",""parent"":0,""post_count"":2},{""id"":8,""slug"":""tipsogtricks"",""title"":""Tips &amp; Tricks"",""description"":"""",""parent"":0,""post_count"":32},{""id"":374,""slug"":""windows-8-nyheder"",""title"":""Windows 8 Nyheder"",""description"":""Seneste Windows 8 nyheder"",""parent"":381,""post_count"":20},{""id"":12,""slug"":""windows-phone-nyheder"",""title"":""Windows Phone Nyheder"",""description"":""Seneste Windows Phone Nyheder"",""parent"":381,""post_count"":443}]}";
    }
#endif
}
